<resources>
    <string name="app_name">প্রেমিকার প্রতি ভালোবাসা</string>
    <string name="app_concept">প্রেম অক্ষর</string>
    <string name="more">আরো অ্যাপ্লিকেশন</string>
    <string name="share">শেয়ার করুন</string>
    <string name="rate">হার</string>
    <string name="copy">চিঠির কপি</string>
    <string name="Inter_adUnitId">ca-app-pub-5906384591064336/9740197951</string>
    <string name="Banner_adUnitId">ca-app-pub-5906384591064336/9629066051</string>
    <string name="letter1">সুইটি, আমি এখনও স্পষ্টভাবে মনে করতে পারি যে দিনটি আমি তোমার সাথে প্রথম দেখা করেছি। আপনি সেদিন আমার জীবনে প্রবেশ করেছিলেন, এবং সবকিছুই ভালোর জন্য পরিবর্তিত হয়েছিল। তারপর থেকে, আপনি আমাকে ভালবাসা এবং ইতিবাচকতা দিয়েছিলেন এবং আমি একজন সন্তুষ্ট মানুষ হয়ে উঠতে পেরেছি। আমি চাই আপনি সবসময় আমার কাছাকাছি থাকুন এবং প্রতিদিন আমাকে ভাগ্যবান মনে করুন।</string>
    <string name="letter2">আপনার সম্পর্কে এমন কিছুর কারণে আমি আপনার প্রেমে পড়েছি যা এত আশ্চর্যজনক। আমি হয়তো আপনাকে বলিনি, কিন্তু আমি আপনাকে বলতে চাই যে আপনি আমার জীবনের একটি উদ্দেশ্য এবং একটি দিক দিয়েছেন যা আপনি আমার জীবনে না আসা পর্যন্ত অনুপস্থিত ছিল। আপনি ছাড়া আমার জীবন কল্পনা করা কঠিন কারণ আপনিই এটিকে শাসন করেন। আমি তোমাকে ভালোবাসি</string>
    <string name="letter3">ডার্লিং, তোমার প্রেমে পড়া এই জীবনে আমার জন্য সেরা জিনিস। আমি এখনও ভাবছি এত সুন্দর, প্রেমময় এবং যত্নশীল মেয়ে কীভাবে আমার মতো কাউকে ভালবাসতে পারে। আমি মনে করি আমি শুধু ভাগ্যবান হয়েছে. আমি প্রতিশ্রুতি দিচ্ছি যে আমি সর্বদা আপনার সাথে থাকব, আপনাকে সুখী এবং হাসিখুশি রাখতে।</string>
    <string name="letter4">কখনও কখনও, সেরা অনুভূতি প্রকাশ করার জন্য শব্দ যথেষ্ট নয়। আমি আপনাকে জানতে চাই যে আপনি আমার কাছে স্বপ্নের মতো, এবং আমার বাহুতে আপনার সাথে, আমি খুব সম্পূর্ণ এবং সুখী বোধ করি। শর্তের বাইরে আমাকে বেছে নেওয়ার এবং ভালবাসার জন্য আপনাকে ধন্যবাদ।</string>
    <string name="letter5">আমি যখনই তোমাকে হাসতে দেখি, তখনই আমাকে একজন সুখী মানুষ করে তোলে। যখনই আমি তোমাকে আমার বাহুতে ধরি, আমি অনুভব করি যে আমি আমার পৃথিবীকে ধরে আছি। যখনই আমি তোমার সাথে থাকি, প্রতিটি মুহূর্ত অতিরিক্ত বিশেষ অনুভব করে। \nআমি ধন্য যে তোমার মতো একজন বান্ধবী আমাকে ভালোবাসে, আমার যত্ন নেয় এবং আমাকে এই পৃথিবীর সবচেয়ে ভাগ্যবান ব্যক্তি করে তোলে।</string>
    <string name="letter6">মধু, আমি তোমার মধ্যে আমার জীবনের ভালবাসা এবং আমার সেরা বন্ধু খুঁজে পেয়েছি। আপনি যেভাবে আমাকে বোঝেন, আমাকে সমর্থন করেন, আমাকে ভালবাসেন এবং আমার যত্ন নেন তা শব্দের বাইরে। আমার জীবনে আপনার মতো একজন দেবদূত পাঠানোর জন্য আমি সর্বশক্তিমানকে ধন্যবাদ জানাই যিনি আমার হৃদয়কে সুখ এবং ভালবাসা দিয়েছিলেন।</string>
    <string name="letter7">সুইটি, এই পুরো বিশ্বে আমি একা ছিলাম, কিন্তু যখন তুমি এসেছ তখন আমি তোমার মধ্যে জীবনের জন্য একজন সঙ্গী খুঁজে পেয়েছি। আপনি আমার জীবন পরিবর্তন করেছেন, এবং আপনি আমাকে একজন সুখী এবং আশীর্বাদপূর্ণ ব্যক্তি করেছেন।</string>
    <string name="letter8">ভালোবাসা, তুমি হয়তো জানো না, কিন্তু তুমিই একমাত্র আমার হৃদয়ে রাজত্ব করবে। আমার বয়স যতই হোক না কেন, আমার ভালোবাসা প্রতিদিন বাড়বে। আপনি চাঁদ ভালবাসেন এবং ফিরে</string>
    <string name="letter9">মধু, তুমি যখন আমার সাথে থাকো, তখন হাসি আর আনন্দ আমাকে ঘিরে থাকে। তুমি আমার সাথে থাকলে সবখানে ফুল ফোটে। আমি অনেক ধন্য যে তোমাকে আমার জীবনের ভালোবাসা হিসেবে পেয়েছি। মিস ইউ</string>
    <string name="letter10">প্রিয়তম, আমার এখনও সেই সুন্দর দিনটির কথা মনে আছে যখন তুমি আমার প্রেমিকা হওয়ার প্রস্তাব গ্রহণ করেছিলে। সেই দিন থেকে, আমার জীবন কেবল আপনার সাথে ভাল এবং প্রফুল্ল ছিল। আপনি আমার প্রিয় ভালবাসা.</string>
    <string name="letter11">প্রিয় নাম, আমি মাঝে মাঝে ভাবি যে আমি এমন একটি জীবন যাপন করছি যখন আপনি আমার সাথে ছিলেন না কারণ আপনি আসার পরে, আপনি আমার জীবনকে এত ভালবাসা, যত্ন এবং স্নেহে পূর্ণ করেছেন। আপনি সত্যিই আমাকে একজন ভাগ্যবান মানুষ করেছেন।</string>
    <string name="letter12">ভালবাসা, আমি তোমাকে কথা দিতে চাই তোমার জীবনে এমন কোন দিন আসবে না যেদিন তুমি আমাকে তোমার পাশে পাবে না। এমন কোন দিন থাকবে না যখন আমি তোমাকে ভালবাসব না এবং তোমাকে আদর করব না কারণ তুমি আমার কাছে পৃথিবী মানে।</string>
    <string name="letter13">এটি আপনার ভালবাসার শক্তি যা আমাকে ভালোর জন্য পরিবর্তন করেছে। আজ আমি যে সব সুখ এবং সাফল্য উপভোগ করি, তা সবই তোমার ভালোবাসার কারণে।</string>
    <string name="letter14">সোনা, এই জীবনটা খুব ছোট, আর আমি তোমাকে ভালোবেসে এর একটা মুহূর্তও নষ্ট করতে চাই না। আমি আপনার জীবনকে এত ভালবাসা এবং স্নেহ দিয়ে পূর্ণ করতে চাই যে কোনও দুঃখের জায়গা নেই। আমি আপনাকে চিরকাল নিঃশর্তভাবে ভালবাসার প্রতিশ্রুতি দিচ্ছি।</string>
    <string name="letter15">প্রিয়তম প্রিয়তম, আমার হৃদয় কেবল আপনার জন্য স্পন্দিত হয়, এবং আমার চোখ সর্বদা আপনার জন্য সন্ধান করে। আপনি সবচেয়ে বিশেষ ব্যক্তি যিনি আমাকে প্রতিটি অর্থে সম্পূর্ণ করেন। আমি সর্বদা আপনাকে অন্য কারও চেয়ে বেশি ভালবাসতে যাচ্ছি, এবং আমি সর্বদা আপনার পাশে থাকব কারণ আমরা অনন্তকাল পর্যন্ত একসাথে থাকতে চাই। আমি তোমাকে ভালোবাসি</string>
    <string name="letter16">রোদ, তোমার প্রেমে পড়া আমার জীবনের সবচেয়ে সুন্দর দুর্ঘটনা, এবং আমি সবসময় কৃতজ্ঞ থাকব যে এটি ঘটেছে। আপনি একটি সম্পূর্ণ নতুন পৃথিবী খুলেছেন যেখানে আমি জীবিত এবং আদর অনুভব করেছি। তুমি যদি আমার সাথে না থাকো, তাহলে আমি একজন হারিয়ে যাওয়া আত্মা হতাম যার কোন ধারণা নেই যে আমি কি হারিয়েছি। তোমাকে ভালবাসি এবং তোমার অভাববোধ করি</string>
    <string name="letter17">আমার ভালবাসা, আমি চাই যে আমি আপনার কাছ থেকে একটি উষ্ণ আলিঙ্গন দিয়ে আমার দিন শুরু করতে পারি কারণ আপনি আমার ভাগ্যবান কবজ। এবং আমি আশা করি আমি আপনার হাসি দিয়ে আমার রাতগুলি শেষ করতে পারি কারণ আপনি আমার সমস্ত শক্তির উত্স। আমার চারপাশে আপনাকে থাকা আমাকে এত শক্তিশালী এবং সুখী করে তোলে যা আমি ভাষায় প্রকাশ করতে পারি না। শীঘ্রই ফিরে এসো.</string>
    <string name="letter18">প্রিয়, তুমি আমার সাথে না থাকলে আমার জীবনটা অন্যরকম হতো। তুমি আমার হৃদয়ের প্রতিটি কোণ তোমার ভালবাসায় পূর্ণ করেছ। আপনি আমাকে এত যত্ন এবং স্নেহের সাথে বর্ষণ করেছেন যে আমি মনে করি আপনার যোগ্য হওয়ার জন্য আমি অবশ্যই আমার জীবনে সঠিক কিছু করেছি। চিরকাল তোমাকে ভালবাসি, আমার প্রিয়তম।</string>
    <string name="letter19">সুইটি, তোমার সাথে কাটানো প্রতিটি মুহূর্ত আমার জীবনের একটি সুন্দর স্মৃতি হয়ে ওঠে। আপনার প্রতি আমার অনুভূতি প্রতিটি ক্ষণস্থায়ী দিনের সাথে বৃদ্ধি পায় এবং আপনি যখন আপনার মুখে হাসি নিয়ে আমার দিকে তাকান তখন আমার হৃদয় সর্বদা একটি স্পন্দন এড়িয়ে যায়। তুমি আমার জীবনের ভালবাসা, এবং তোমাকে পেয়ে আমি সত্যিই ধন্য।</string>
    <string name="letter20">যখন তুমি আমার হাত ধরো, যখন আমাকে চুমু দাও, যখন তুমি আমাকে আলিঙ্গন কর. আমি মনে করি আমি এই পৃথিবীর সবচেয়ে ভাগ্যবান মানুষ। আমাদের দুজনের একে অপরের প্রতি ভালবাসার মধ্যে এমন কিছু যাদুকর আছে কারণ এটি আমাকে প্রচুর আনন্দ দেয়। আমি আনন্দিত যে আমাদের পথ অতিক্রম করেছে এবং আমরা প্রেমে পড়েছি। আমাকে বেছে নেওয়ার জন্য ধন্যবাদ</string>
    <string name="letter21">প্রিয়তম ভালবাসা, যখন আমি তোমার সাথে থাকি, আমি চাই যে সময়টি ধীরে ধীরে কেটে যায়, কারণ আমি তোমার সাথে বেঁচে থাকা প্রতিটি মুহুর্তের সর্বোচ্চ ব্যবহার করতে চাই। আপনি সর্বশক্তিমান থেকে সবচেয়ে বিশেষ উপস্থিত, এবং আমি ভাগ্যবান যে আপনি আমার। আমি আপনাকে অনন্তকাল পর্যন্ত ভালবাসতে প্রতিশ্রুতি দিচ্ছি।</string>
    <string name="letter22">চিরকাল তোমাকে ভালবাসি, আমার ভালবাসা। আপনি যখন আমার সাথে হাত মিলিয়ে হাঁটবেন, আমি এই বিশ্বের সবচেয়ে শক্তিশালী এবং সুখী মানুষ অনুভব করি। আপনি যখন আমার চোখের দিকে তাকান, আমি অনুভব করি যে আমি এই বিশ্বকে জয় করতে পারি। আমাকে সবসময় বিশ্বাস করার জন্য এবং আমার মধ্যে সেরাটা বের করার জন্য আপনাকে ধন্যবাদ।</string>
    <string name="letter23">যতবার তুমি আমার দিকে তাকাবে, তোমার চোখের ঝলক আমার হৃদয় কেড়ে নেয়। আপনি যখনই আমাকে চুম্বন করেন, আপনি আমাকে জয় করেন। যখন তুমি আমাকে আলিঙ্গন কর, তুমি আমাকে তোমার ভালবাসায় গলিয়ে দাও। কখনও কখনও, আমি অনুভব করি যে আপনি কিছু চমত্কার জাদুকর যিনি সর্বদা আমার উপর তার মন্ত্র ফেলেন।</string>
    <string name="letter24">মধু, তোমার হাসি দেখে সবসময় আমার আনন্দ হয়। তোমার কথা শোনা আমার কানে গানের মত। তোমাকে শক্ত করে জড়িয়ে ধরে মনে হয় আমি বেঁচে আছি। আমার পাশে আপনার মতো প্রেমময়, যত্নশীল কাউকে পেয়ে আমি ধন্য। আমি জানি যে আপনি আমার সাথে থাকলে জীবন সর্বদা ধন্য এবং প্রফুল্ল হবে। তুমি আমার জন্য এই পৃথিবীকে সুন্দর করেছ, এবং তুমি আমাকে যেভাবে অনুভব করছ তা কখনোই ভাষায় প্রকাশ করা যাবে না। আমি আপনাকে সর্বদা ভালবাসব, এবং আমি প্রতিশ্রুতি দিচ্ছি যে আপনি আমাদের সম্পর্কের মধ্যে শক্তি এবং সুখ পাবেন।</string>
    <string name="letter25">আমার আরাধ্য প্রিয়তম, আমি আপনার সাথে দেখা না হওয়া পর্যন্ত, আমার ধারণা ছিল না যে জীবন সুখে পূর্ণ হতে পারে। আমি আপনার সাথে অভিজ্ঞতা আছে যে অনেক নতুন জিনিস এবং অনুভূতি আছে. আপনি আমার জীবনে এত উষ্ণতা এবং ভালবাসা এনেছেন যে আমি আমার নিরাপত্তাহীনতার বাইরে জীবনযাপন করতে শিখেছি। আপনি আমার সবচেয়ে বড় শক্তি এবং আমার সবচেয়ে মূল্যবান সম্পদ হয়ে উঠেছেন। আমি তোমাকে আমার শেষ নিঃশ্বাস পর্যন্ত ভালবাসব, এবং আমি সর্বদা অনন্তকাল পর্যন্ত তোমার পাশে থাকব।</string>
    <string name="letter26">আমার প্রিয়, আমার কাছে তোমার হাত থাকাটাই আমি কখনোই চেয়েছিলাম, এবং এখন যখন আমি তোমাকে আমার জীবনের একটি অংশ হিসাবে পেয়েছি, আমার আর কিছু চাওয়ার নেই। আপনি এই যাত্রায় আমার সাথে হাঁটতে থাকুন, এবং আমরা দুজনেই এই জীবনে একসাথে অনেক নতুন জিনিস অনুভব করি। আপনার সাথে একটি আনন্দময় এবং দুঃসাহসিক জীবনের জন্য উন্মুখ, আমার ভালবাসা.</string>
    <string name="letter27">সোনা, তুমি যখন আমার পাশে, আমি এই পৃথিবীর উপরে। আপনি যখন আমার হাত ধরে আছেন, আমি জানি যে আমি অসম্ভব অর্জন করতে পারি কারণ আপনি আমাকে বিশ্বাস করতে আছেন। আমি আপনাকে ধন্যবাদ জানাতে কোন শব্দ নেই, কিন্তু আমি আপনাকে বলতে চাই যে আপনি সবসময় আপনার সাথে আমার হৃদয় থাকবে, এবং আমি সবসময় আপনাকে ভালবাসতে থাকবে.</string>
    <string name="letter28">আমি যখন আপনার সাথে প্রথম দেখা করি, তখন আমার ধারণা ছিল না যে আমাদের একসাথে ভবিষ্যত হবে, তবে আমি আনন্দিত যে আমরা অপরিচিত থেকে প্রেমিকে রূপান্তরিত হয়েছি। আপনি আমার পরিচিত সবচেয়ে সুন্দর এবং প্রেমময় ব্যক্তি, এবং আমি ভাগ্যবান মনে করি যে আপনি আমার। আমি আশা করি যে আমাদের ভালবাসা প্রতিটি ক্ষণস্থায়ী দিনের সাথে বৃদ্ধি পাবে এবং আমরা সবসময় একসাথে সুখী থাকব।</string>
    <string name="letter29">ভালবাসা, তুমি আমার জীবনের রংধনু যে আমার হৃদয়কে ভালবাসার সুন্দর রঙে পূর্ণ করেছে। প্রতিদিন, আমি আপনাকে আমার জীবনে প্রেরণ করার জন্য ঈশ্বরকে ধন্যবাদ জানাই এবং আমি জীবনে যে আনন্দগুলি হারিয়েছিলাম সেগুলি দিয়ে আমাকে আশীর্বাদ করেছেন। আমি হয়তো কখনোই এটা প্রকাশ করিনি, কিন্তু আমি চাই তুমি জানতে যে তুমি আমার কাছে পৃথিবী মানে। সময়ের সাথে সাথে জিনিসগুলি কীভাবে পরিবর্তিত হোক না কেন, আমার ভালবাসা সবসময় আমার জন্য একই রকম থাকবে। তোমাকে চিরদিনের চিরকালের জন্য ভালবাসি. তোমার সত্যিকারের ভালোবাসা।</string>
    <string name="letter30">প্রিয়তম প্রিয়তম, এই জীবন থেকে আমার আর কিছু চাওয়ার নেই কারণ আমি তোমাকে পেয়েছি। আমার একটাই চাওয়া যে, আমার সব সুখ-দুঃখ ভাগাভাগি করে প্রতিটি মুহুর্তে আমি তোমাকে সবসময় আমার সাথে রাখি। এই জীবনের প্রতিটি দিন, আমি আমার দিনটি আপনার হাসি দিয়ে শুরু করি এবং আপনার উষ্ণতা এবং ভালবাসা দিয়ে শেষ করি। আমি প্রার্থনা করি যে আমাদের ভালবাসার বন্ধন সর্বদা ধন্য হোক এবং আমরা চিরকাল এবং চিরকাল একসাথে থাকি।</string>
    <string name="letter31">সুইটি, আমি সবসময় ভাবতাম যে সত্যিকারের ভালবাসার অস্তিত্ব আছে কি না, কিন্তু তারপরে আমি তোমাকে খুঁজে পেয়েছি এবং আমি আমার সমস্ত প্রশ্নের উত্তর খুঁজে পেয়েছি। তোমাকে ভালবাসা, তোমাকে আদর করা, তোমার সাথে থাকা খুব সহজ ছিল। আমাকে ভালবাসতে এবং ভালবাসতে শেখানোর জন্য এবং এই জীবনকে রূপকথায় পরিণত করার জন্য আপনাকে ধন্যবাদ। আমি আশা করি আমরা সর্বদা একসাথে থাকি এবং আমাদের সম্পর্ককে একই শক্তি এবং ঝলকানির সাথে উদযাপন করি যা আমরা আজ করি।</string>
    <string name="letter32">ভালবাসা, আমি তোমাকে অনেক ভালবাসি যে তুমি সবসময় আমার চিন্তায় আছ, আমি যাই করি না কেন। আমি সবসময় আমরা একসাথে তৈরি করা সুন্দর স্মৃতির কথা চিন্তা করি এবং আমি আরও অনেক সুন্দর মুহূর্ত তৈরি করতে চাই। আপনি আমার সাথে ঘটে যাওয়া সেরা জিনিস, এবং আপনি আমার জীবনে যে সমস্ত ভালবাসা এনেছেন তার জন্য আমি আপনাকে ধন্যবাদ জানাই। আমাকে একজন ভাগ্যবান মানুষ করার জন্য আপনাকে ধন্যবাদ।</string>
    <string name="letter33">মাননীয়, জীবনে সত্যিকারের ভালবাসা খুঁজে পাওয়া সহজ ছিল না, তবে আমি ভাগ্যবান যে আপনাকে খুঁজে পেয়েছি। আপনি আমার জীবনে পদচারণা করেছেন এবং আপনার নিঃশর্ত ভালবাসা দিয়ে এটিকে রূপান্তরিত করেছেন। এটা তোমার ভালবাসার শক্তি যে আমি প্রতিদিন হাসি পরছি, এবং আমি আমার সমস্ত স্বপ্নকে সত্যি করে তুলছি। তুমি এতটাই বিশেষ যে তুমি আমাকে প্রতিদিন তোমার প্রেমে পড়িয়ে দাও এবং আমাকে এই জয় করার সমস্ত শক্তি দিয়ে ক্ষমতায়িত কর। বিশ্ব তোমাকে ভালোবাসি..</string>
    <string name="letter34">ভালবাসা, আমি নিশ্চিত ছিলাম যে ভালবাসা অন্ধ কারণ তোমার মতো সুন্দর কেউ আমার মতো একজনের প্রেমে পড়েছে। তবে যাই হোক না কেন, আমি মনে করি আমি সত্যিই ভাগ্যবান যে আপনি আমার ভালবাসাকে গ্রহণ করেছেন। ধন্যবাদ</string>
    <string name="letter35">মধু, আমরা যখন একসাথে হাঁটছি তখন আমি তোমার চোখের দিকে তাকাতে চাই, কিন্তু আমি গড়িয়ে পড়তে ভয় পাচ্ছি। আমি তোমাকে আমার পাশে চাই, কিন্তু তখন আমি তোমার মুখের দিকে তাকাতে পারব না। অতএব, আমি বসে বসে আপনার সাথে এই জীবন উপভোগ করতে পছন্দ করি, আপনার চোখের দিকে তাকাই এবং কোনও বিভ্রান্তি ছাড়াই আপনাকে চুম্বন করি।</string>
    <string name="letter36">ডার্লিং, আমি তোমাকে বলতে চাই যে তুমি আমার সকালের প্রথম চিন্তা এবং আমি ঘুমিয়ে পড়ার আগে আমার শেষ চিন্তা। কোন মুহূর্ত কেটে যায় না যখন আমি দীর্ঘশ্বাস ফেলি না, তোমার কাছে, তোমার সাথে থাকতে চাই। আমি জানি আপনি সেখানে আপনার স্বপ্ন তাড়া করছেন, এবং আমি এখানে আমার নিজের জীবন তৈরি করার চেষ্টা করছি। যাইহোক, আমি আপনাকে খারাপভাবে মিস করতে সাহায্য করতে পারি না। আপনি আমার সমস্ত কিছুর একটি অংশ কারণ আমি আপনাকে আমার হৃদয়ের কাছাকাছি রাখি।</string>
    <string name="letter37">আমার প্রিয়তম ভালবাসা আজ, আমি সুপার মার্কেটে ছিলাম যখন আমার সামনে এক দম্পতি হাত ধরে দাঁড়িয়েছিল। আমি অবিলম্বে আপনার এবং আপনি আমার সাথে ভাগ করা উষ্ণতা সম্পর্কে চিন্তা যখনই শীতের মাসগুলিতে ঠান্ডা হয়। শেল্ফে রমেনের প্যাকেটটি খাওয়ার সময় আপনার করা বিরক্তিকর স্লার্পিং শব্দের কথা মনে করিয়ে দিয়েছে। আমি প্রায় একটি বিয়ারের বাক্স কিনেছিলাম যখন আমি বুঝতে পারি যে যে এটি পান করে সে বাড়িতে অপেক্ষা করছে না। আমার চারপাশের সবকিছুই আমাকে তোমার কথা মনে করিয়ে দেয়। আমি যেখানেই তাকাই বা যাই করি না কেন, আপনি সর্বদা আমার সাথে আছেন। প্রতিটা দিনের প্রতিটি মুহূর্ত আমি তোমাকে মিস করি।</string>
    <string name="letter38">প্রিয় (ডাকনাম) একা জেগে থাকা সবচেয়ে খারাপ জিনিস। আমার মনে হয় যেন তোমাকে ছাড়া দিনগুলো এত দীর্ঘ হয়ে যাচ্ছে। এটা প্রায় অসহনীয়। কিন্তু এটা জান, আমার ভালবাসা, আপনি যা করছেন তার জন্য আমি গর্বিত, এবং আপনি সবসময় আমার সম্পূর্ণ সমর্থন আছে. আমি আপনাকে পাগলের মতো মিস করি, কিন্তু আমি সান্ত্বনা খুঁজে পাই কারণ আপনি যা করতে সবচেয়ে বেশি ভালোবাসেন তাতে আপনি খুশি হন। আপনি যেখানে সর্বদা থাকতে চেয়েছিলেন, এবং আমি আপনার জন্য সত্যিই খুশি। আমি যা চাই তা হল শীঘ্রই আপনার সাথে দেখা করা যাতে আমরা একসাথে থাকা মিস করেছি তা পূরণ করতে। আমি আশা করি তোমাকে শীঘ্রই দেখব!</string>
    <string name="letter39">হাই হানি, যদিও আমরা একে অপরের থেকে মাইল দূরে থাকি, আমি অনুভব করি যে গভীর বন্ধন আমরা ভাগ করে নিই যখনই আমি আপনার কথা ভাবি। আমি আপনার ভেজা চুম্বন এবং উষ্ণ আলিঙ্গন মিস. আপনি যেভাবে মজার অভিনয় করেন তা আমি মিস করি, শুধু আমাকে হাসানোর জন্য। আমরা সূর্যের নীচে যে কোনও কিছু এবং সমস্ত বিষয়ে কথা বলার উপায় মিস করি। এবং যখন আপনি কিছু দুষ্টুমি করেন তখন আপনি যেভাবে আপনার উপরের ঠোঁট কামড়ান তা আমি মিস করি। কিন্তু আমি জানি যদি আমরা আমাদের স্বপ্নকে সত্যি করতে চাই তাহলে আমাদের দুজনকেই শক্তিশালী হতে হবে। এবং আমি আশা করি আমরা শীঘ্রই একসাথে থাকব, আর কখনও বিচ্ছিন্ন হব না। তোমাকে ভালবাসি, আমার প্রিয়তম.</string>
    <string name="letter40">হাই বাবু, যদি অনুপস্থিতি হৃদয়কে অনুরাগী করে তোলে, তবে আমি মনে করি আমি আপনার জন্য বিশ্বের সমস্ত \'স্নেহ\' রাখি। তোমাকে ছাড়া কাটানো প্রতিটি দিন মনে হয় বছরের পর বছর। আমি জানি আমরা দৃঢ় থাকার প্রতিশ্রুতি দিয়েছিলাম, কিন্তু কখনও কখনও আমি সাহায্য করতে পারি না যে আপনি আমাকে ধরে রাখতে এবং আমাকে বলুন যে সবকিছু ঠিক হয়ে যাবে। একা নেটফ্লিক্স দেখা কোন মজার বিষয় নয়, এমনকি আমার প্রিয় ভাজা মুরগিও আপনাকে ছাড়া স্বাদহীন মনে হয়। আমি তোমাকে আমার হৃদয়ের নীচ থেকে মিস করি এবং যেদিন তোমাকে আবার দেখতে পাব তার জন্য আকুল।</string>
    <string name="letter41">প্রিয় (ডাকনাম) আপনি শহর ছেড়ে চলে যাওয়ার ঠিক 286 দিন, 13 ঘন্টা এবং 15 মিনিট হয়ে গেছে, যার মানে শেষ পর্যন্ত আপনাকে আমার বাহুতে না পাওয়া পর্যন্ত আমাকে আরও 250 দিন সাহস করে বের করতে হবে। যখনই আমি তোমাকে মিস করি, আমি তোমার লেকার্সের জার্সি জড়িয়ে ধরে ঘুমানোর চেষ্টা করি, তোমাকে আমার স্বপ্নে দেখার আশায়। আমি আশা করি আপনি আপনার নতুন জায়গায় খুশি. আমার সম্পর্কে চিন্তা করবেন না, কারণ আপনার ভালবাসা আমার জন্য এই শারীরিক বিচ্ছেদের দিনগুলি অতিক্রম করার জন্য যথেষ্ট। যদিও আমি আপনাকে ভয়ানকভাবে মিস করি, আমি আপনাকে জানতে চাই যে আমি আপনার সাথে আছি এবং আপনি যে কাজটি অর্জনের জন্য সেট করেছেন তা সম্পূর্ণ করার পরেই আপনি আমার কাছে ফিরে আসবেন। সব ভাল, আমার প্রিয়. শীঘ্রই আবার দেখা হবে.</string>
    <string name="letter42">আরে (ডাকনাম) আপনি আমার সূর্য এবং আমার চাঁদ যে আমার পৃথিবী আলোকিত. তুমি আমার ভাজার কেচাপ আর আমার নাচোসের গুয়াকামোল। আপনি আমার অ্যালির কাছে নূহ এবং আমার স্যালির কাছে হ্যারি। তুমি আমার কেটের কাছে উইলিয়াম। আপনি আমার অ্যাপলের কাছে iOS এবং আমার ডেলের কাছে উইন্ডোজ। তুমি আমার লিপস্টিকের আভা এবং আমার গ্লসের ঝলক। তুমিই আমার সব. অনেক ভালবাসি তোমাকে!</string>
    <string name="letter43">প্রিয় (নাম) আমরা যখন একসাথে থাকি তখন আমরা ঝগড়া করি এবং লড়াই করি, এবং এখন আপনি দূরে আছেন, আমি আপনাকে ছাড়া খুব একা বোধ করি। আমি এখন বুঝতে পারছি আমি তোমাকে কতটা ভালোবাসি। আমার মনে আছে আপনি কীভাবে লড়াইয়ের মাঝখানে হাসতে শুরু করেছিলেন বা আমার সাথে মেক আপ করার জন্য আমাকে আইসক্রিম কিনেছিলেন বা আমাকে বিছানায় জড়িয়ে ধরে আমাকে বলতেন যে আপনি এখনও আমাকে ভালবাসেন। তোমার মৃদু স্পর্শ, তোমার মধুর কন্ঠস্বর এবং তোমার মিষ্টি ঘ্রাণ এখনো লেগে আছে এবং আমাকে চালিয়ে যাচ্ছে। আমি যদি আপনাকে তাড়াতাড়ি ফিরে আসতে পারি. আমি তোমাকে ভালবাসি জান. আমি সর্বদাই করব.</string>
    <string name="letter44">আমার প্রিয়, আমি আশা করি আপনি ভাল আছেন. আমি আপনার কাছে আমার হৃদয়কে অঙ্গীকারবদ্ধ করার জন্য আপনাকে লিখছি। আমি এই সম্পর্কটিকে আমার সর্বস্ব দিয়ে দেব এবং দূরত্ব সত্ত্বেও এটি কার্যকর করার প্রতিশ্রুতি দিচ্ছি। আমি প্রতিদিন তোমার কথা ভাবি, আমার ভালবাসা। আমি এখন দেখতে পাচ্ছি যে তোমাকে ছাড়া আমার জীবন কতটা অসম্পূর্ণ, এবং আমি আনন্দিত যে আমাদের আলাদা সময় আমার মনকে কোন সন্দেহ দূর করেছে। আমি আপনাকে জানতে চাই যে আপনি যেখানেই থাকুন না কেন আমি আপনার জন্য মঙ্গল কামনা করি। আমি শীঘ্রই আপনার সাথে দেখা এবং আলিঙ্গন আশা করি. ভালবাসা</string>
    <string name="letter45">প্রিয় (নাম) আপনি যখন এখানে ছিলেন তখন আমি কখনই এটি বলতে পারিনি, তবে আমাদের মধ্যে এই দূরত্ব আমাকে আপনার কাছে আমার হৃদয় ঢেলে দিতে বাধ্য করেছে। আমি আপনাকে জানতে চাই যে একাকীত্ব দ্বারা বেষ্টিত থাকা সত্ত্বেও, একমাত্র জিনিস যা আমাকে বুদ্ধিমান রাখে তা হল আপনার ভালবাসা। প্রতিকূলতায় আচ্ছন্ন বোধ করা খুব সহজ, তবে আমি ভাসতে থাকি কারণ আপনার ভালবাসা আমার সম্পূর্ণতা গ্রাস করে। আপনার সাথে, আমার জীবনে এমন কিছু নেই যা আমি অতিক্রম করতে পারি না। আপনি আমার জীবনে এত ইতিবাচকতা এনেছেন যে নেতিবাচকতা আমার দিকেও তাকায় না। আমি এটি আগে কখনও বলিনি কিন্তু জানি যে আপনি আমার জীবনের ভালবাসা, এবং আমি আপনার সাথে একটি অনন্তকাল কাটাতে আশা করি।</string>
    <string name="letter46">আমার ভালবাসা, তোমার প্রেমে পড়ার সময় থেকে আমার সমস্ত উদ্বেগ তুচ্ছ মনে হয়েছিল। মনে হচ্ছে আপনার ভালবাসাই সবকিছুর চূড়ান্ত সমাধান। আমি যখন খুশি, আমি তোমার কথা ভাবি। যখন আমি একা থাকি, আমি তোমার কথা ভাবি। এমনকি যখন আমি রাগান্বিত থাকি, আমি আপনার কথা ভাবি, এবং আপনার ভালবাসা গ্রহণ করার সাথে সাথে সবকিছু বিলীন হয়ে যায়। আমি মনে করি আমি পৃথিবীর সবচেয়ে ভাগ্যবান মেয়ে যে আমার জীবনে তোমার মতো একজন চমৎকার মানুষ পেয়েছি। আপনি আমার পরিচিত সবচেয়ে আশ্চর্যজনক ব্যক্তি এবং এই দূরত্বের মুখোমুখি হওয়ার শক্তি আপনার কাছ থেকে আসে। আমি তোমাকে আমার ভালবাসায় ডুবানোর জন্য অপেক্ষা করতে পারি না। শীঘ্রই আবার দেখা হবে.</string>
    <string name="letter47">প্রিয়তমা, আমি আজ গ্যারেজ শেলফ ঠিক করেছি জেনে খুশি হবেন। আমি জানি আমার এটা নিয়ে বড়াই করা উচিত নয়, কিন্তু আমি একজন অর্জনকারীর মতো অনুভব করি। ভাল, আপনাকে ধন্যবাদ, আপনি আমাকে রূপান্তরিত করেছেন, এবং আমি নিজের এই সংস্করণটি পছন্দ করি। তোমার প্রেমে পড়া আমাকে আমার সত্যিকারের স্বভাবের দেখা দিয়েছে। এবং আমি আপনার জন্য সেরা ছাড়া কিছুই চাই না. কঠোর পরিশ্রম চালিয়ে যান, এবং একদিন, আপনার সমস্ত স্বপ্ন সত্য হবে। আপনি পৃথিবীর সমস্ত সুখ প্রাপ্য, এবং আমি আশা করি আমিও আপনাকে সুখী করতে পারি। এবং আপনি যেখানেই থাকুন না কেন, মনে রাখবেন যে আমি আপনাকে সর্বদা ভালবাসব।</string>
    <string name="letter48">মধু তোমাকে মনে করিয়ে দেওয়ার জন্য এখানে আরেকটি চিঠি আছে যে আমি তোমাকে ভালোবাসি এবং আমি তোমার কথা ভাবছি। তুমি আমার দিকে যেভাবে তাকাও আমি ভালোবাসি; এটা আমাকে সুন্দর এবং মূল্যবান মনে করে। আপনি আমাকে চুম্বন উপায় আমি ভালোবাসি. আমি তোমার গিক প্রকৃতি ভালবাসি; এটা আমাকে আশ্বস্ত করে যে আপনি সবসময় আমার সমস্ত নির্বোধ সমস্যার সমাধান পাবেন। আমি তোমার সুদর্শন মুখ ভালোবাসি; এটা আমার হৃদয় রেস করে তোলে. এবং পরিশেষে, আমি তোমাকে ভালবাসি আমাকে প্রতিদিন, প্রতি সেকেন্ডে বিশেষ অনুভব করে। আপনি আমার জীবনের সবচেয়ে বিশেষ ব্যক্তি এবং আমি আপনাকে ভালবাসা বন্ধ করতে পারি না। আপনি লোড ভালবাসা.</string>
    <string name="letter49">প্রিয় (ডাকনাম) আমি আশা করি আপনি যখনই হাসেন তখনই আপনি আমার হৃদস্পন্দন অনুভব করতে পারেন। আমি আশা করি আপনি যখনই আশেপাশে থাকবেন তখনই আমার চোখের পলক দেখতে পাবেন। আমি আশা করি আপনি আপনার উষ্ণ স্পর্শের অধীনে আমার ত্বকের শিহরণ অনুভব করতে পারেন। আমি আশা করি আপনি আমাদের মধ্যে এই দূরত্ব সত্ত্বেও আপনার জন্য আমার ভালবাসা অনুভব করতে পারেন। হ্যাঁ, আমি তোমাকে যতটা কল্পনা করতে পারি তার চেয়েও বেশি ভালোবাসি, এবং আমি জানি আমরা শুধু হতে চাই। আমি তোমাকে ভালোবাসি</string>
    <string name="letter50">ভালবাসা, যখন আমি আমাদের সম্পর্কে চিন্তা করি, আমি ভাবি যে আমরা আমাদের মধ্যে এই দূরত্ব নিয়ে চলতে পারি কিনা। তারপরে আমরা একসাথে কাটানো বিস্ময়কর সময়গুলি মনে করি এবং আমি আরও নিশ্চিত হতে পারি না যে আমরা একসাথে নিখুঁত। আপনি একটি ছোট বাচ্চার মত আপনার গ্লাসে বাতাসের বুদবুদ ফুঁকিয়ে আমাকে বিরক্ত করতে পারেন, কিন্তু আপনি আমাকে সেই দিনগুলিতে ঘুমাতেও দিয়েছিলেন যখন আমি খারাপ অনুভব করি। আপনি কখনই আবর্জনা বের করার কথা মনে করেন না, তবে আপনি সর্বদা আমার জন্মদিনের জন্য আমার প্রিয় কেক পান। আমি যে তোমাকে ভালোবাসি তাতে কোনো সন্দেহ নেই। আমি আপনাকে ভালবাসি এবং আপনার ত্রুটি এবং শক্তির সাথে আপনাকে গ্রহণ করি। আলিঙ্গন এবং চুম্বন</string>
</resources>