<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Любовь к девушке</string>
    <string name="app_concept">Любовные письма</string>
    <string name="more">Ещё приложение</string>
    <string name="share">Поделиться</string>
    <string name="rate">Ставка</string>
    <string name="copy">Копия письма</string>
    <string name="Inter_adUnitId">ca-app-pub-5906384591064336/9740197951</string>
    <string name="Banner_adUnitId">ca-app-pub-5906384591064336/9629066051</string>
    <string name="letter1">Дорогой, я до сих пор хорошо помню тот день, когда впервые встретил тебя. Ты вошел в мою жизнь в тот день, и все изменилось к лучшему. С тех пор вы осыпали меня любовью и позитивом, и я вырос довольным человеком. Я хочу, чтобы ты всегда оставался рядом со мной и каждый день радовал меня удачей.</string>
    <string name="letter2">Я продолжаю влюбляться в вас из-за того, что вы так удивительны. Возможно, я не говорил тебе, но я хочу сказать тебе, что ты дал моей жизни цель и направление, которых не было, пока ты не появился в моей жизни. Трудно представить мою жизнь без тебя, потому что ты тот, кто правит ею. Я ЛЮБЛЮ ТЕБЯ</string>
    <string name="letter3">Дорогой, влюбиться в тебя было для меня самым лучшим в этой жизни. Я до сих пор удивляюсь, как такая красивая, любящая и заботливая девушка может любить кого-то вроде меня. Думаю, мне просто повезло. Я обещаю всегда быть рядом с вами, чтобы вы были счастливы и улыбались.</string>
    <string name="letter4">Иногда слов недостаточно, чтобы выразить самые лучшие чувства. Я хочу, чтобы ты знал, что ты для меня как сбывшаяся мечта, и с тобой в моих объятиях я чувствую себя таким полным и счастливым. Спасибо, что выбрали меня и полюбили меня без всяких условий.</string>
    <string name="letter5">Каждый раз, когда я вижу вашу улыбку, я чувствую себя счастливым человеком. Всякий раз, когда я держу тебя на руках, я чувствую, что держу свой мир. Всякий раз, когда я с тобой, каждый момент кажется особенным. \nЯ счастлив иметь такую девушку, как ты, которая любит меня, заботится обо мне и делает меня самым счастливым человеком в этом мире.</string>
    <string name="letter6">Дорогая, я нашел в тебе любовь всей своей жизни и лучшего друга. То, как ты меня понимаешь, поддерживаешь, любишь и заботишься обо мне, не передать словами. Я благодарю Всевышнего за то, что послал в мою жизнь такого ангела, как ты, который наполнил мое сердце счастьем и любовью.</string>
    <string name="letter7">Милый, я был так одинок во всем этом огромном мире, но когда ты появился, я нашел в тебе спутника жизни. Вы изменили мою жизнь и сделали меня счастливым и благословенным человеком.</string>
    <string name="letter8">Любовь, ты можешь не знать, но ты единственная, кто будет править моим сердцем. Неважно, сколько мне лет, моя любовь будет расти с каждым днем. Люблю тебя до луны и обратно</string>
    <string name="letter9">Дорогой, Когда ты со мной, меня окружают улыбки и радость. Когда ты со мной, везде расцветают цветы. Я так счастлив, что у меня есть ты, как любовь всей моей жизни. Скучаю по тебе</string>
    <string name="letter10">Дорогая, дорогая, я до сих пор помню тот прекрасный день, когда ты приняла мое предложение стать моей девушкой. С того дня моя жизнь была только хороша и весела с тобой. Люблю тебя, моя дорогая.</string>
    <string name="letter11">Дорогое имя, иногда я задаюсь вопросом, жил ли я жизнью, когда тебя не было со мной, потому что после того, как ты появился, ты сделал мою жизнь такой полной любви, заботы и привязанности. Вы действительно сделали меня счастливым человеком.</string>
    <string name="letter12">Любимый, я хочу пообещать тебе, что не будет дня в твоей жизни, когда ты не найдешь меня рядом с собой. Не будет дня, когда я не буду любить тебя и баловать тебя, потому что ты для меня много значишь.</string>
    <string name="letter13">Твоя любовь изменила меня навсегда. Все счастье и успех, которыми я наслаждаюсь сегодня, связаны с любовью, которой вы меня осыпали.</string>
    <string name="letter14">Дорогая, эта жизнь так коротка, и я не хотел бы терять ни секунды, не любя тебя. Я хочу наполнить твою жизнь таким количеством любви и ласки, чтобы в ней не было места никаким печали. Я обещаю любить тебя безоговорочно вечно.</string>
    <string name="letter15">Дорогой милый, Мое сердце бьется только для тебя, и мои глаза всегда ищут тебя. Ты самый особенный человек, который дополняет меня во всех смыслах. Я всегда буду любить тебя больше, чем кого-либо другого, и я всегда буду рядом с тобой, потому что нам суждено быть вместе до вечности. Я люблю тебя</string>
    <string name="letter16">Солнышко, влюбиться в тебя было самой прекрасной случайностью в моей жизни, и я всегда буду благодарен за то, что это произошло. Вы открыли совершенно новый мир, в котором я чувствовал себя живым и обожаемым. Если бы тебя не было со мной, я был бы потерянной душой, которая понятия не имеет, чего мне не хватает. Люблю тебя и скучаю по тебе</string>
    <string name="letter17">Любимая, я хочу начать свой день с теплых объятий от тебя, потому что ты мой талисман на счастье. И я хотел бы заканчивать свои ночи с твоей улыбкой, потому что ты источник всей моей силы. Когда ты рядом со мной, я чувствую себя настолько сильнее и счастливее, что не могу выразить словами. Возвращайся скорее.</string>
    <string name="letter18">Дорогой, Моя жизнь была бы совсем другой, если бы ты не был со мной. Ты наполнил каждый уголок моего сердца своей любовью. Вы осыпали меня такой заботой и любовью, что я чувствую, что сделал что-то правильное в своей жизни, чтобы заслужить вас. Люблю тебя вечно, моя дорогая.</string>
    <string name="letter19">Дорогая, каждое мгновение, которое я провожу с тобой, становится прекрасным воспоминанием моей жизни. Мои чувства к тебе множатся с каждым днем и мое сердце всегда замирает, когда ты смотришь на меня с улыбкой на лице. Ты любовь всей моей жизни, и я действительно счастлив, что ты у меня есть.</string>
    <string name="letter20">Когда ты держишь меня за руку, когда ты целуешь меня, когда ты меня обнимаешь…. Я чувствую, что я самый счастливый человек в этом мире. Есть что-то такое волшебное в любви, которую мы оба питаем друг к другу, потому что она приносит мне огромную радость. Я рада, что наши пути пересеклись и мы полюбили друг друга. Спасибо, что выбрали меня</string>
    <string name="letter21">Дорогая любовь, Когда я с тобой, я хочу, чтобы время шло медленно, потому что я хочу максимально использовать каждый момент, который я проживаю с тобой. Ты самый особенный подарок от Всевышнего, и мне повезло, что ты мой. Я обещаю любить тебя до вечности.</string>
    <string name="letter22"> Любить тебя вечно, любовь моя. Когда ты идешь со мной рука об руку, я чувствую себя самым сильным и самым счастливым человеком в этом мире. Когда ты смотришь мне в глаза, я чувствую, что могу покорить этот мир. Спасибо, что всегда верили в меня и пробуждали во мне лучшее.</string>
    <string name="letter23">Каждый раз, когда ты смотришь на меня, искры в твоих глазах похищают мое сердце. Всякий раз, когда ты целуешь меня, ты покоряешь меня. Когда ты обнимаешь меня, ты таешь меня своей любовью. Иногда мне кажется, что ты какой-то великолепный волшебник, который всегда накладывает на меня свои чары.</string>
    <string name="letter24">Дорогой, видеть твою улыбку всегда приносит мне радость. Слышать, как вы говорите, это как музыка для моих ушей. Крепко обнимая тебя, я чувствую, что живу. Я благословлена тем, что рядом со мной есть такой любящий и заботливый человек, как ты. Я знаю, что жизнь всегда будет благословенной и веселой, когда ты со мной. Ты делаешь этот мир прекрасным для меня, и то, что ты заставляешь меня чувствовать, невозможно передать словами. Я всегда буду любить тебя и обещаю, что ты обретешь силу и счастье в наших отношениях.</string>
    <string name="letter25">Моя очаровательная дорогая, Пока я не встретил тебя, я понятия не имел, что жизнь может быть полна счастья. Столько новых вещей и чувств я испытал с тобой. Вы принесли в мою жизнь столько тепла и любви, что я научилась жить вне своей неуверенности. Ты стал моей самой большой силой и самым ценным достоянием. Я буду любить тебя до последнего вздоха и всегда буду рядом с тобой до вечности.</string>
    <string name="letter26">Дорогой мой, Твоя рука — это единственное, чего я когда-либо хотел, и теперь, когда ты стал частью моей жизни, мне больше не о чем просить. Пусть ты продолжаешь идти со мной в этом путешествии, и пусть мы оба испытаем много нового вместе в этой жизни. С нетерпением жду радостной и полной приключений жизни с тобой, любовь моя.</string>
    <string name="letter27">Дорогая, когда ты рядом со мной, я на вершине этого мира. Когда ты держишь меня за руку, я знаю, что могу достичь невозможного, потому что ты рядом, чтобы поверить в меня. У меня нет слов, чтобы поблагодарить вас, но я хочу сказать вам, что мое сердце всегда будет с вами, и я всегда буду любить вас.</string>
    <string name="letter28">Когда я впервые встретил тебя, я понятия не имел, что у нас будет совместное будущее, но я рад, что мы превратились из незнакомцев в возлюбленных. Ты самый красивый и любящий человек, которого я знаю, и мне повезло, что ты мой. Я надеюсь, что наша любовь растет с каждым днем, и мы всегда будем счастливы вместе.</string>
    <string name="letter29">Любовь, Ты — радуга моей жизни, которая наполнила мое сердце прекрасными цветами любви. Каждый день я благодарю Бога за то, что он послал тебя в мою жизнь и благословил меня радостями, которых мне не хватало в жизни. Возможно, я никогда этого не говорил, но я хочу, чтобы вы знали, что вы значите для меня целый мир. Неважно, как все изменится со временем, моя любовь всегда останется для меня неизменной. Любить тебя во веки веков. Ваша настоящая любовь.</string>
    <string name="letter30">Дорогая дорогая, Мне больше ничего не нужно в этой жизни, потому что ты у меня есть. Единственное желание, которое у меня есть, это чтобы ты всегда был со мной в каждый момент, разделяя все мои радости и печали. Пусть каждый день этой жизни я начинаю с твоей улыбки и заканчиваю твоим теплом и любовью. Я молюсь, чтобы наша связь любви всегда была благословлена, и чтобы мы оставались вместе во веки веков.</string>
    <string name="letter31">Дорогая, мне всегда было интересно, существует ли настоящая любовь, но потом я нашла тебя и нашла ответы на все свои вопросы. Было так легко любить тебя, баловать тебя, быть рядом с тобой. Спасибо, что научил меня любить и быть любимой и сделать эту жизнь сказкой. Я хочу, чтобы мы всегда оставались вместе и праздновали наши отношения с той же энергией и блеском, что и сегодня.</string>
    <string name="letter32"> Любовь, я люблю тебя так сильно, что ты всегда в моих мыслях, что бы я ни делал. Я всегда думаю о прекрасных воспоминаниях, которые мы создали вместе, и я хочу сделать еще много прекрасных моментов. Ты лучшее, что случилось со мной, и я благодарю тебя за всю любовь, которую ты привнесла в мою жизнь. Спасибо, что сделали меня счастливым человеком.</string>
    <string name="letter33">Дорогая, найти настоящую любовь в жизни было нелегко, но мне повезло найти тебя. Ты вошла в мою жизнь и изменила ее своей безусловной любовью. Это сила твоей любви, что я улыбаюсь каждый день, и я воплощаю в жизнь все свои мечты. Ты такой особенный, что ты заставляешь меня влюбляться в тебя каждый день и даешь мне все силы, чтобы победить это мир. Люблю тебя..</string>
    <string name="letter34">Любовь, я был убежден, что любовь слепа, потому что кто-то такой великолепный, как ты, влюбился в кого-то вроде меня. Но как бы то ни было, я чувствую, что мне действительно повезло, что ты принял мою любовь. Спасибо</string>
    <string name="letter35">Дорогой, я хочу смотреть в твои глаза, когда мы идем вместе, но я боюсь упасть. Я хочу, чтобы ты был рядом со мной, но тогда я не смогу смотреть на твое лицо. Поэтому я предпочитаю сесть и наслаждаться этой жизнью вместе с тобой, глядя в твои глаза и целую тебя, ни на что не отвлекаясь.</string>
    <string name="letter36">Дорогой, я хочу сказать тебе, что ты моя первая мысль утром и моя последняя мысль перед тем, как я засну. Не проходит минуты, чтобы я не вздыхал, желая быть рядом с тобой, с тобой. Я знаю, что ты преследуешь свои мечты, а я здесь пытаюсь жить своей жизнью. Тем не менее, я не могу не скучать по тебе ужасно. Ты часть всего, что я делаю, потому что я держу тебя близко к сердцу.</string>
    <string name="letter37">Моя дорогая любовь. Сегодня я был в супермаркете, когда передо мной стояла пара, держась за руки. Я сразу подумал о тебе и о том тепле, которым ты делился со мной, когда в зимние месяцы становилось холодно. Пакет с раменом на полке напомнил мне раздражающий прихлебывающий звук, который вы издаете во время еды. Я чуть не купил ящик пива, когда понял, что того, кто это все выпьет, дома не ждут. Все вокруг напоминает мне о тебе. Куда бы я ни посмотрел и что бы ни сделал, ты всегда со мной. Я скучаю по тебе каждое мгновение каждого дня.</string>
    <string name="letter38">Дорогой (Псевдоним) Просыпаться в одиночестве - это худшее, что может быть. Мне кажется, что дни без тебя тянутся так долго. Это почти невыносимо. Но знай, любовь моя, я горжусь тем, что ты делаешь, и ты всегда можешь рассчитывать на мою полную поддержку. Я безумно скучаю по тебе, но нахожу утешение в том, что ты счастлив делать то, что любишь делать больше всего. Ты там, где всегда хотел быть, и я искренне рад за тебя. Все, чего я хочу, это поскорее встретиться с тобой, чтобы наверстать все то время, что мы пропустили вместе. Надеюсь скоро увидеть вас!</string>
    <string name="letter39">Здравствуй, дорогая! Несмотря на то, что мы далеко друг от друга, я чувствую нашу глубокую связь каждый раз, когда думаю о тебе. Я скучаю по твоим влажным поцелуям и теплым объятиям. Я скучаю по тому, как ты ведешь себя смешно, просто чтобы рассмешить меня. Я скучаю по тому, как мы говорим обо всем и обо всем на свете. И я скучаю по тому, как ты прикусываешь верхнюю губу, когда затеваешь какую-нибудь шалость. Но я знаю, что мы оба должны быть сильными, если хотим, чтобы наши мечты сбылись. И я надеюсь, что мы скоро будем вместе, чтобы больше никогда не расставаться. Люблю тебя, моя дорогая.</string>
    <string name="letter40">Привет, детка! Если разлука заставляет сердце сжиматься, то я думаю, что храню всю «нежность» в мире для тебя. Каждый день, проведенный без тебя, кажется годами. Я знаю, что мы обещали оставаться сильными, но иногда я не могу не желать, чтобы ты был здесь, чтобы обнять меня и сказать, что все будет хорошо. Смотреть Netflix в одиночестве неинтересно, и даже мой любимый жареный цыпленок кажется без тебя безвкусным. Я скучаю по тебе всем сердцем и мечтаю о том дне, когда снова увижу тебя.</string>
    <string name="letter41">Дорогой (Псевдоним) Прошло ровно 286 дней, 13 часов и 15 минут с тех пор, как ты покинул город, а это значит, что мне нужно выдержать еще 250 дней, пока ты, наконец, не станешь моим оружие. Всякий раз, когда я скучаю по тебе, я обнимаю твою футболку «Лейкерс» и пытаюсь уснуть, надеясь увидеть тебя во сне. Надеюсь, вы счастливы на новом месте. Не беспокойся обо мне, мне достаточно твоей любви, чтобы пережить эти дни физической разлуки. Хотя я ужасно по тебе скучаю, я хочу, чтобы ты знал, что я здесь, с тобой, и хотел бы, чтобы ты вернулся ко мне только после того, как выполнишь задачу, которую поставил перед собой. Всего наилучшего, моя дорогая. До скорой встречи.</string>
    <string name="letter42">Эй (Псевдоним) Ты мое солнце и моя луна, которые освещают мой мир. Ты кетчуп для моей картошки фри и гуакамоле для моих начос. Ты Ной для моей Элли и Гарри для моей Салли. Ты Уильям для моей Кейт. Вы iOS для моего Apple и Windows для моего Dell. Ты — оттенок моей помады и мерцание моего блеска. Ты для меня все. Очень тебя люблю!</string>
    <string name="letter43">Дорогой (Name) Мы ссоримся и ссоримся, когда мы вместе, и теперь, когда тебя нет, мне так одиноко без тебя. Теперь я понимаю, как сильно я тебя люблю. Я помню, как ты начинал смеяться посреди ссоры, или покупал мне мороженое, чтобы помириться со мной, или обнимал меня в постели, чтобы сказать, что все еще любишь меня. Твое нежное прикосновение, твой сладкий голос и твой сладкий аромат все еще остаются и поддерживают меня. Хотел бы я заставить тебя вернуться раньше. Я люблю тебя, детка. Я всегда буду.</string>
    <string name="letter44">Дорогой мой, надеюсь, ты в порядке. Я пишу тебе, чтобы сказать, что отдаю тебе свое сердце. Я обещаю отдать этим отношениям всю себя и заставить их работать, несмотря на расстояние. Я думаю о тебе каждый день, любовь моя. Теперь я вижу, какой неполноценной кажется моя жизнь без тебя, и я рад, что время, проведенное в разлуке, избавило меня от всяких сомнений. Я хочу, чтобы вы знали, что я желаю вам всего наилучшего, где бы вы ни находились. Я надеюсь встретиться с вами и обнять вас в ближайшее время. Любовь</string>
    <string name="letter45">Дорогой (Name), я никогда не мог сказать это, когда ты был здесь, но это расстояние между нами подтолкнуло меня излить тебе свое сердце. Я хочу, чтобы ты знал, что, несмотря на то, что я окружен одиночеством, единственное, что удерживает меня в здравом уме, это твоя любовь. Очень легко чувствовать себя увязшим в невзгодах, но я держусь на плаву, потому что твоя любовь поглощает меня целиком. С тобой в моей жизни нет ничего, что я не смог бы преодолеть. Ты привносишь в мою жизнь столько позитива, что негатив даже не смотрит в мою сторону. Я никогда раньше этого не говорил, но знаю, что ты любовь всей моей жизни, и я надеюсь провести с тобой вечность.</string>
    <string name="letter46">Любовь моя, все мои заботы казались незначительными с тех пор, как я влюбился в тебя. Кажется, что твоя любовь — это окончательное решение всего. Когда я счастлив, я думаю о тебе. Когда мне одиноко, я думаю о тебе. Даже когда я злюсь, я думаю о тебе, и все, кажется, рассеивается, когда твоя любовь берет верх. Я чувствую, что я самая счастливая девушка в мире, потому что в моей жизни есть такой замечательный мужчина, как ты. Ты самый удивительный человек, которого я знаю, и моя сила, чтобы противостоять этому расстоянию, исходит от тебя. Я не могу дождаться, чтобы утопить тебя в моей любви. До скорой встречи.</string>
    <string name="letter47">Дорогая, тебе будет приятно узнать, что сегодня я починил полку в гараже. Я знаю, что не должен хвастаться этим, но я чувствую себя успешным. Что ж, благодаря тебе ты преобразил меня, и я люблю эту версию себя. Влюбленность в тебя заставила меня увидеть себя настоящего. И я желаю тебе только самого лучшего. Продолжайте усердно работать, и однажды все ваши мечты сбудутся. Ты заслуживаешь всего счастья в мире, и я надеюсь, что смогу сделать тебя тоже счастливой. И где бы ты ни был, помни, что я всегда буду любить тебя.</string>
    <string name="letter48">Дорогая, вот еще одно письмо, чтобы напомнить тебе, что я люблю тебя и думаю о тебе. Мне нравится, как ты смотришь на меня; это заставляет меня чувствовать себя красивой и драгоценной. Мне нравится, как ты меня целуешь. Мне нравится твоя вызывающая натура; это уверяет меня, что у тебя всегда будет решение всех моих глупых проблем. Я люблю твое красивое лицо; это заставляет мое сердце биться быстрее. И, наконец, я люблю, когда ты заставляешь меня чувствовать себя особенной каждый день, каждую секунду. Ты самый особенный человек в моей жизни, и я никогда не перестану любить тебя. Очень люблю тебя.</string>
    <string name="letter49">Дорогой (Псевдоним), я бы хотел, чтобы ты чувствовал биение моего сердца всякий раз, когда улыбаешься. Я хочу, чтобы ты мог видеть огоньки в моих глазах, когда бы ты ни был рядом. Я хочу, чтобы ты почувствовал, как моя кожа покалывает под твоим теплым прикосновением. Я хочу, чтобы ты мог чувствовать мою любовь к тебе, несмотря на это расстояние между нами. Да, я люблю тебя больше, чем ты можешь себе представить, и я знаю, что нам просто суждено быть вместе. я люблю тебя</string>
    <string name="letter50">Любовь, Когда я думаю о нас, мне интересно, сможем ли мы продолжать идти, когда между нами такое расстояние. Затем я вспоминаю прекрасные времена, которые мы провели вместе, и я не могу быть более уверен, что мы просто идеальны вместе. Ты можешь раздражать меня, пуская пузырьки воздуха в свой стакан, как маленький ребенок, но ты также усыпляешь меня в те дни, когда я чувствую себя подавленным. Ты никогда не забываешь вынести мусор, но всегда получаешь мой любимый торт на мой день рождения. Нет никаких сомнений, что я люблю тебя. Я люблю тебя и принимаю тебя с твоими недостатками и достоинствами. Объятия и поцелуи</string>
</resources>