<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">प्रेमिका के लिए प्यार</string>
    <string name="app_concept">प्रेम पत्र</string>
    <string name="more">अधिक</string>
    <string name="share">साझा करें</string>
    <string name="rate">रेट करें</string>
    <string name="copy"> लेटर कॉपी </string>
    <string name="Inter_adUnitId">ca-app-pub-5906384591064336/9740197951</string>
    <string name="Banner_adUnitId">ca-app-pub-5906384591064336/9629066051</string>
    <string name="letter1">स्वीटी, मैं अभी भी स्पष्ट रूप से उस दिन को याद कर सकता हूं जब मैं पहली बार आपसे मिला था। आपने उस दिन मेरे जीवन में प्रवेश किया, और सब कुछ बेहतर के लिए बदल गया। तब से, आपने मुझ पर प्यार और सकारात्मकता की बौछार की है, और मैं एक संतुष्ट व्यक्ति बन गया हूं। मेरी इच्छा है कि आप हमेशा मेरे करीब रहें और मुझे हर दिन भाग्यशाली महसूस कराते रहें।</string>
    <string name="letter2">मैं आपके बारे में कुछ ऐसा होने के कारण आपके साथ प्यार में पड़ता रहता हूं जो बहुत अद्भुत है। मैंने आपको नहीं बताया होगा, लेकिन मैं आपको बताना चाहता हूं कि आपने मेरे जीवन को एक उद्देश्य और एक दिशा दी है जो आपके मेरे जीवन में आने तक गायब थी। आपके बिना मेरे जीवन की कल्पना करना मुश्किल है क्योंकि आप ही हैं जो इस पर शासन करते हैं। मैं तुमसे प्यार करता/ती हूँ</string>
    <string name = "letter3"> डार्लिंग, तुमसे प्यार करना इस जीवन में मेरे लिए सबसे अच्छी बात रही है। मुझे अभी भी आश्चर्य होता है कि इतनी सुंदर, प्यार करने वाली और देखभाल करने वाली लड़की मेरे जैसे किसी को कैसे प्यार कर सकती है। मुझे लगता है कि मैं अभी भाग्यशाली रहा हूं। मैं वादा करता हूं कि हमेशा तुम्हारे साथ रहूंगा, तुम्हें खुश और मुस्कुराता रहूंगा।</string>
    <string name="letter4">कभी-कभी, सर्वोत्तम भावनाओं को व्यक्त करने के लिए शब्द पर्याप्त नहीं होते हैं। मैं चाहता हूं कि आप यह जान लें कि आप मेरे लिए एक सपने के सच होने की तरह हैं, और मेरी बाहों में आपके साथ, मैं बहुत पूर्ण और खुश महसूस करता हूं। मुझे शर्तों से परे चुनने और प्यार करने के लिए धन्यवाद।</string>
    <string name="letter5">जब भी मैं आपको मुस्कुराते हुए देखता हूं, तो यह मुझे एक खुश इंसान बनाता है। जब भी मैं तुम्हें अपनी बाहों में पकड़ता हूं, मुझे लगता है कि मैं अपनी दुनिया को पकड़ रहा हूं। जब भी मैं तुम्हारे साथ होता हूं, हर पल एक्स्ट्रा स्पेशल लगता है। \nमैं आप जैसी प्रेमिका पाकर धन्य हूं जो मुझसे प्यार करती है, मेरी परवाह करती है, और मुझे इस दुनिया का सबसे भाग्यशाली व्यक्ति बनाती है।</string>
    <string name="letter6">हनी, मैंने अपने जीवन का प्यार और अपना सबसे अच्छा दोस्त आप में पाया है। जिस तरह से आप मुझे समझते हैं, मेरा समर्थन करते हैं, मुझे प्यार करते हैं और मेरी देखभाल करते हैं वह शब्दों से परे है। मेरे जीवन में आप जैसे फरिश्ते को भेजने के लिए मैं सर्वशक्तिमान का धन्यवाद करता हूं जिसने मेरे दिल में खुशी और प्यार भर दिया।</string>
    <string name="letter7">स्वीटी, मैं इस पूरी दुनिया में बहुत अकेला था, लेकिन जब आप आए तो मुझे आप में जीवन भर के लिए एक साथी मिल गया। आपने मेरा जीवन बदल दिया है, और आपने मुझे एक खुश और धन्य व्यक्ति बना दिया है।</string>
    <string name = "letter8"> प्यार, तुम नहीं जानते हो, लेकिन तुम ही हो जो मेरे दिल पर राज करोगे। चाहे मैं कितना भी बूढ़ा हो जाऊं, मेरा प्यार हर गुजरते दिन के साथ बढ़ता जाएगा। लव यू टू मून एंड बैक</string>
    <string name="letter9">हनी, जब तुम मेरे साथ होती हो, तो मुस्कान और खुशी मेरे चारों ओर होती है। जब तुम मेरे साथ हो, तो हर जगह फूल खिलते हैं। मैं बहुत खुशकिस्मत हूं कि मैंने तुम्हें अपने जीवन के प्यार के रूप में पा लिया है। तुम्हारी याद आती है </string>
    <string name = "letter10">प्रिय प्रिय, मुझे अभी भी वह खूबसूरत दिन याद है जब आपने मेरी प्रेमिका बनने के लिए मेरा प्रस्ताव स्वीकार किया था। उस दिन से, मेरा जीवन आपके साथ केवल अच्छा और आनंदमय रहा है। लव यू, माय डियर।</string>
    <string name="letter11">प्रिय नाम, मुझे कभी-कभी आश्चर्य होता है कि क्या मैं ऐसा जीवन जी रहा था जब आप मेरे साथ नहीं थे क्योंकि आपके आने के बाद, आपने मेरे जीवन को इतना प्यार, देखभाल और स्नेह से भर दिया है। आपने वास्तव में मुझे एक भाग्यशाली व्यक्ति बनाया है।</string>
    <string name = "letter12"> प्यार, मैं आपसे वादा करना चाहता हूं कि आपके जीवन का कोई दिन ऐसा नहीं होगा जब आप मुझे अपनी तरफ से नहीं पाएंगे। ऐसा कोई दिन नहीं होगा जब मैं तुमसे प्यार नहीं करूंगा और तुम्हें दुलारूंगा क्योंकि तुम मेरे लिए दुनिया हो।</string>
    <string name="letter13">यह आपके प्रेम की शक्ति है जिसने मुझे अच्छे के लिए बदल दिया है। आज मैं जिस भी खुशी और सफलता का आनंद ले रहा हूं, वह सब आपके द्वारा मुझ पर बरसाए गए प्यार की वजह से है।</string>
    <string name="letter14">प्रिये, यह जीवन बहुत छोटा है, और मैं तुम्हें प्यार न करके इसका एक पल भी बर्बाद नहीं करना चाहता। मैं आपके जीवन को इतने प्यार और स्नेह से भर देना चाहता हूं कि किसी भी दुख के लिए कोई जगह नहीं है। मैं आपसे हमेशा बिना शर्त प्यार करने का वादा करता हूं।</string>
    <string name="letter15">प्रिय प्रिय, मेरा दिल सिर्फ तुम्हारे लिए धड़कता है, और मेरी आंखें हमेशा तुम्हारे लिए देखती हैं। आप सबसे खास इंसान हैं जो मुझे हर मायने में पूरा करते हैं। मैं हमेशा आपको किसी और से ज्यादा प्यार करने वाला हूं, और मैं हमेशा आपकी तरफ से रहूंगा क्योंकि हम अनंत काल तक साथ रहने के लिए बने हैं। आई लव यू</string>
    <string name="letter16">सनशाइन, तुम्हारे साथ प्यार में पड़ना मेरे जीवन का सबसे खूबसूरत हादसा रहा है, और मैं हमेशा आभारी रहूंगा कि यह हुआ। आपने एक पूरी तरह से नई दुनिया खोली जहां मैंने जीवित महसूस किया और प्यार किया। अगर तुम मेरे साथ नहीं होते, तो मैं एक खोई हुई आत्मा होती, जिसे पता नहीं कि मैं क्या खो रही थी। लव यू एंड मिस यू</string>
    <string name = "letter17"> मेरे प्यार, काश मैं अपने दिन की शुरुआत आपसे गर्मजोशी से गले मिल पाता, क्योंकि आप मेरे लिए लकी चार्म हैं। और मेरी इच्छा है कि मैं अपनी रातों को आपकी मुस्कान के साथ समाप्त कर सकूं क्योंकि आप मेरी सारी शक्ति का स्रोत हैं। मेरे आस-पास होने से मुझे इतना मजबूत और खुशी महसूस होती है कि मैं शब्दों में बयां नहीं कर सकता। जल्दी वापस आओ।</string>
    <string name="letter18">प्रिय, अगर आप मेरे साथ नहीं होते तो मेरा जीवन कितना अलग होता। आपने मेरे दिल के हर कोने को अपने प्यार से भर दिया है। आपने मुझ पर इतना ध्यान और स्नेह बरसाया है कि मुझे लगता है कि मैंने आपके लायक होने के लिए अपने जीवन में कुछ सही किया होगा। तुम्हें हमेशा प्यार करता रहूंगा, मेरी जान।</string>
    <string name="letter19">स्वीटी, तुम्हारे साथ बिताया हर पल मेरे जीवन की एक खूबसूरत याद बन जाता है। आपके लिए मेरी भावनाएं हर बीतते दिन के साथ बढ़ती जाती हैं और जब आप मुझे अपने चेहरे पर मुस्कान के साथ देखते हैं तो मेरा दिल हमेशा धड़कता है। आप मेरे जीवन का प्यार हैं, और मैं वास्तव में आपको पाकर धन्य हूं।</string>
    <string name="letter20">जब तुम मेरा हाथ पकड़ते हो, जब तुम मुझे चूमते हो, जब तुम मुझे गले लगाते हो…। मुझे लगता है कि मैं इस दुनिया का सबसे भाग्यशाली व्यक्ति हूं। हम दोनों के बीच एक दूसरे के लिए जो प्यार है, उसमें कुछ तो जादुई है क्योंकि इससे मुझे बहुत खुशी मिलती है। मुझे खुशी है कि हमारे रास्ते पार हो गए और हमें प्यार हो गया। मुझे चुनने के लिए धन्यवाद</string>
    <string name="letter21">प्रियतम प्यार, जब मैं तुम्हारे साथ हूं, तो मेरी इच्छा है कि समय धीरे-धीरे गुजरे, क्योंकि मैं तुम्हारे साथ रहने वाले हर पल का अधिकतम लाभ उठाना चाहता हूं। आप सर्वशक्तिमान से सबसे खास उपहार हैं, और मैं भाग्यशाली हूं कि आप मेरे हैं। मैं आपसे अनंत काल तक प्यार करने का वादा करता हूं।</string>
    <string name="letter22"> आपको हमेशा प्यार, मेरे प्यार। जब आप मेरे साथ कंधे से कंधा मिलाकर चलते हैं, तो मैं इस दुनिया में सबसे मजबूत और सबसे खुश व्यक्ति महसूस करता हूं। जब आप मेरी आंखों में देखते हैं तो मुझे लगता है कि मैं इस दुनिया को जीत सकता हूं। हमेशा मुझ पर विश्वास करने और मुझमें सर्वश्रेष्ठ लाने के लिए धन्यवाद।</string>
    <string name="letter23">हर बार जब आप मुझे देखते हैं, तो आपकी आंखों की चमक मेरा दिल चुरा लेती है। जब भी तुम मुझे चूमते हो, तुम मुझे जीत लेते हो। जब आप मुझे गले लगाते हैं, तो आप मुझे अपने प्यार से पिघला देते हैं। कभी-कभी, मुझे लगता है कि तुम कोई भव्य जादूगर हो, जो हमेशा मुझ पर अपना जादू चलाती है।</string>
    <string name="letter24">हनी, आपको मुस्कुराते हुए देखकर मुझे हमेशा खुशी मिलती है। आपकी बात सुनना मेरे कानों के लिए संगीत जैसा है। तुम्हें कसकर गले लगाने से मुझे लगता है कि मैं जीवित हूं। मैं खुशनसीब हूं कि मेरे पास तुम्हारे जैसा प्यार करने वाला और ख्याल रखने वाला कोई है। मुझे पता है कि जब आप मेरे साथ होंगे तो जीवन हमेशा धन्य और प्रसन्न रहेगा। आप मेरे लिए इस दुनिया को खूबसूरत बनाते हैं, और जिस तरह से आप मुझे महसूस कराते हैं उसे कभी भी शब्दों में व्यक्त नहीं किया जा सकता है। मैं आपसे हमेशा प्यार करता रहूंगा, और मैं वादा करता हूं कि आप हमारे रिश्ते में ताकत और खुशी पाएंगे।</string>
    <string name = "letter25"> मेरे प्यारे प्यारे, जब तक मैं तुमसे मिला नहीं था, मुझे नहीं पता था कि जीवन खुशियों से भरा हो सकता है। बहुत सी नई चीजें और भावनाएं हैं जो मैंने आपके साथ अनुभव की हैं। आप मेरे जीवन में इतनी गर्मजोशी और प्यार लाए हैं कि मैंने अपनी असुरक्षाओं से परे जीवन जीना सीख लिया है। आप मेरी सबसे बड़ी ताकत और मेरी सबसे कीमती संपत्ति बन गए हैं। मैं तुम्हें अपनी आखिरी सांस तक प्यार करूंगा, और मैं अनंत काल तक हमेशा तुम्हारे साथ खड़ा रहूंगा।</string>
    <string name = "letter26"> मेरे प्रिय, तुम्हारा हाथ मेरे हाथों में होना ही एकमात्र ऐसी चीज है जिसे मैं हमेशा से चाहता था, और अब जबकि तुम मेरे जीवन का हिस्सा हो, तो मेरे पास मांगने के लिए और कुछ नहीं है। आप इस यात्रा में मेरे साथ चलते रहें, और हम दोनों इस जीवन में एक साथ कई नई चीजों का अनुभव करें। मेरे प्यार, तुम्हारे साथ एक आनंदमय और साहसिक जीवन की प्रतीक्षा कर रहा हूं।</string>
    <string name="letter27">हनी, जब आप मेरे साथ होते हैं, तो मैं इस दुनिया में शीर्ष पर होता हूं। जब आप मेरा हाथ पकड़ते हैं, तो मुझे पता चलता है कि मैं असंभव को प्राप्त कर सकता हूं क्योंकि आप मुझ पर विश्वास करने के लिए हैं। मेरे पास आपको धन्यवाद देने के लिए शब्द नहीं हैं, लेकिन मैं आपको बताना चाहता हूं कि मेरा दिल हमेशा आपके साथ रहेगा, और मैं हमेशा आपको प्यार करता रहूंगा।</string>
    <string name="letter28">जब मैं आपसे पहली बार मिला था, तो मुझे नहीं पता था कि हमारा एक साथ भविष्य होगा, लेकिन मुझे खुशी है कि हम अजनबियों से प्रेमी में बदल गए। आप सबसे सुंदर और प्यार करने वाले व्यक्ति हैं जिन्हें मैं जानता हूं, और मैं भाग्यशाली महसूस करता हूं कि आप मेरे हैं। मुझे उम्मीद है कि हर गुजरते दिन के साथ हमारा प्यार बढ़ता जाएगा और हम हमेशा साथ में खुश रहेंगे।</string>
    <string name = "letter29"> प्यार, तुम मेरे जीवन का इंद्रधनुष हो जिसने मेरे दिल को प्यार के खूबसूरत रंगों से भर दिया है। हर दिन, मैं आपको अपने जीवन में भेजने और मुझे उन खुशियों के साथ आशीर्वाद देने के लिए भगवान का धन्यवाद करता हूं जो मैं जीवन में खो रहा था। मैंने इसे कभी व्यक्त नहीं किया होगा, लेकिन मैं चाहता हूं कि आप यह जान लें कि आप मेरे लिए दुनिया हैं। समय के साथ चीजें कितनी भी बदल जाएं, मेरा प्यार हमेशा मेरे लिए वैसा ही रहने वाला है। मैं आपको हमेशा हमेशा के लिए प्यार करता हूं। आपका सच्चा प्यार।</string>
    <string name="letter30">प्रिय प्रिय, इस जीवन से मुझे और कुछ नहीं चाहिए क्योंकि मुझे तुम मिल गए हो। मेरी एक ही इच्छा है कि मैं हमेशा हर पल में आपके साथ रहूं, मेरे सभी सुख और दुख साझा करूं। इस जीवन का प्रत्येक दिन, मैं अपने दिन की शुरुआत आपकी मुस्कान के साथ करूं और इसे आपकी गर्मजोशी और प्यार के साथ समाप्त करूं। मैं प्रार्थना करता हूं कि हमारे प्यार का बंधन हमेशा बना रहे और हम हमेशा-हमेशा के लिए साथ रहें।</string>
    <string name="letter31">स्वीटी, मैं हमेशा सोचता था कि क्या सच्चा प्यार होता है, लेकिन फिर मैंने आपको ढूंढ लिया, और मुझे अपने सभी सवालों के जवाब मिल गए। तुमसे प्यार करना, तुम्हें दुलारना, तुम्हारे साथ रहना इतना आसान था। मुझे प्यार करना और प्यार करना सिखाने और इस जीवन को एक परीकथा बनाने के लिए धन्यवाद। मैं चाहता हूं कि हम हमेशा साथ रहें और अपने रिश्ते का जश्न उसी ऊर्जा और चमक के साथ मनाएं जैसा हम आज मनाते हैं।</string>
    <string name="letter32"> प्‍यार, मैं तुम्‍हें इतना प्‍यार करता हूं कि तुम हमेशा मेरे विचारों में हो, चाहे मैं कुछ भी कर रहा हूं। मैं हमेशा उन खूबसूरत यादों के बारे में सोचता हूं जो हमने साथ में बनाई हैं, और मैं कई और प्यारे पल बनाना चाहता हूं। आप सबसे अच्छी चीज हैं जो मेरे साथ हुई है, और आप मेरे जीवन में जो प्यार लाए हैं, उसके लिए मैं आपको धन्यवाद देता हूं। मुझे एक भाग्यशाली व्यक्ति बनाने के लिए धन्यवाद।</string>
    <string name="letter33">माननीय, जीवन में सच्चा प्यार पाना कभी भी आसान नहीं था, लेकिन मैं आपको पाकर भाग्यशाली हूं। आप मेरे जीवन में आए और इसे अपने बिना शर्त प्यार से बदल दिया। यह आपके प्यार की ताकत है कि मैं हर दिन मुस्कान पहन रहा हूं, और मैं अपने सारे सपने सच कर रहा हूं। आप इतने खास हैं कि आप मुझे हर दिन प्यार करते हैं और मुझे इस पर विजय पाने के लिए पूरी ताकत से ताकत देते हैं। दुनिया। लव यू..</string>
    <string name = "letter34"> प्यार, मुझे विश्वास हो गया था कि प्यार अंधा होता है क्योंकि आप जैसी खूबसूरत को मेरे जैसी किसी से प्यार हो गया। लेकिन जो भी हो, मुझे लगता है कि मैं सच में खुशकिस्मत हूं कि आपने मेरे प्यार को स्वीकार किया है। धन्यवाद </string>
    <string name="letter35">हनी, जब हम साथ चलते हैं तो मैं तुम्हारी आंखों में देखना चाहता हूं, लेकिन मुझे गिरने से डर लगता है। मैं तुम्हें अपनी तरफ से चाहता हूं, लेकिन तब मैं तुम्हारा चेहरा नहीं देख पाऊंगा। इसलिए, मैं आपके साथ बैठना और इस जीवन का आनंद लेना चुनता हूं, आपकी आंखों में देखता हूं और बिना किसी विकर्षण के आपको चूमता हूं।</string>
    <string name = "letter36"> डार्लिंग, मैं तुम्हें बताना चाहता हूं कि तुम मेरी सुबह की पहली सोच हो और सोने से पहले मेरी आखिरी सोच हो। कोई मिनट ऐसा नहीं गुजरता जब मैं आह नहीं भरता, तुम्हारे पास, तुम्हारे साथ रहना चाहता हूं। मुझे पता है कि तुम वहाँ अपने सपनों का पीछा कर रहे हो, और मैं यहाँ अपना जीवन बनाने की कोशिश कर रहा हूँ। हालाँकि, मैं आपको बुरी तरह से याद करने में मदद नहीं कर सकता। मैं जो कुछ भी करता हूं उसमें आप एक हिस्सा हैं क्योंकि मैं आपको अपने दिल के करीब रखता हूं।</string>
    <string name = "letter37"> मेरे प्यारे प्यार आज, मैं सुपरमार्केट में था जब मेरे सामने एक जोड़ा हाथ में हाथ डाले खड़ा था। मैंने तुरंत आपके बारे में सोचा और सर्दियों के महीनों के दौरान जब भी यह ठंडा हो गया तो आपने मेरे साथ साझा की गई गर्मी को साझा किया। शेल्फ पर रेमन के पैकेट ने मुझे खाने के दौरान आपके द्वारा की जाने वाली कष्टप्रद गड़गड़ाहट की याद दिला दी। मैंने लगभग एक बीयर बॉक्स खरीदा जब मुझे एहसास हुआ कि जो इसे पीता है वह घर पर इंतजार नहीं कर रहा है। मेरे आसपास सब कुछ मुझे तुम्हारी याद दिलाता है। कोई फर्क नहीं पड़ता कि मैं कहाँ देखता हूँ या मैं क्या करता हूँ, तुम हमेशा मेरे साथ हो। मैं आपको हर दिन हर पल याद करता हूं।</string>
    <string name="letter38">प्रिय (उपनाम) अकेले जागना अब तक का सबसे बुरा काम है। मुझे ऐसा लगता है जैसे तुम्हारे बिना दिन इतने लंबे हो गए हैं। यह लगभग असहनीय है। लेकिन यह जान लो, मेरे प्यार, मुझे इस बात पर गर्व है कि तुम क्या कर रहे हो, और तुम्हें हमेशा मेरा पूरा समर्थन है। मैं आपको पागलों की तरह याद करता हूं, लेकिन मुझे सांत्वना मिलती है क्योंकि आप वह करके खुश होते हैं जो आपको सबसे ज्यादा पसंद है। आप वहीं हैं जहां आप हमेशा रहना चाहते थे, और मैं वास्तव में आपके लिए खुश हूं। मैं बस यही कामना करता हूं कि हम आपसे जल्द ही मिलें और हर उस समय की भरपाई करें जो हम एक साथ रहने से चूक गए थे। मैं आपसे जल्द मिलने की उम्मीद करता हूं!</string>
    <string name="letter39">हाय हनी, भले ही हम एक-दूसरे से मीलों दूर हैं, लेकिन जब भी मैं आपके बारे में सोचता हूं तो मुझे गहरा बंधन महसूस होता है। मुझे आपके गीले चुंबन और गर्म गले की याद आती है। मुझे हंसाने के लिए आप जिस तरह से मजाकिया व्यवहार करते हैं, मुझे उसकी याद आती है। मुझे याद है कि हम जिस तरह से सूरज के नीचे किसी भी चीज और हर चीज के बारे में बात करते हैं। और मुझे याद आती है कि जब आप कुछ शरारत करते हैं तो आप अपने ऊपरी होंठ को कैसे काटते हैं। लेकिन मुझे पता है कि अगर हम अपने सपनों को सच करना चाहते हैं तो हम दोनों को मजबूत होना होगा। और मुझे उम्मीद है कि हम जल्द ही साथ होंगे, फिर कभी अलग नहीं होंगे। लव यू, माय डार्लिंग।</string>
    <string name="letter40">नमस्ते बेबे, अगर अनुपस्थिति दिल को प्यार करती है, तो मुझे लगता है कि मैं तुम्हारे लिए दुनिया का सारा प्यार रखता हूं। तुम्हारे बिना बिताया हर दिन सालों जैसा लगता है। मुझे पता है कि हमने मजबूत रहने का वादा किया था, लेकिन कभी-कभी मैं चाहता हूं कि आप मुझे पकड़ने के लिए यहां हों और मुझे बताएं कि सब कुछ ठीक हो जाएगा। नेटफ्लिक्स को अकेले देखने में कोई मज़ा नहीं है, और यहाँ तक कि मेरा पसंदीदा तला हुआ चिकन भी आपके बिना बेस्वाद लगता है। मैं तुम्हें अपने दिल की गहराई से याद करता हूं और उस दिन के लिए तरस रहा हूं जब मैं तुम्हें फिर से देखूंगा।</string>
    <string name="letter41">प्रिय (उपनाम) आपको शहर छोड़े ठीक 286 दिन, 13 घंटे और 15 मिनट हो चुके हैं, जिसका मतलब है कि मुझे इसे और 250 दिनों के लिए बहादुरी से पूरा करना होगा जब तक कि मैं अंत में आपको अपने शहर में नहीं पा लेता हथियार। जब भी मुझे आपकी याद आती है, मैं आपकी लेकर्स जर्सी को गले लगाता हूं और सोने की कोशिश करता हूं, आपको अपने सपनों में देखने की उम्मीद करता हूं। मुझे आशा है कि आप अपनी नई जगह में खुश हैं। मेरे बारे में चिंता मत करो, क्योंकि तुम्हारा प्यार मेरे लिए शारीरिक अलगाव के इन दिनों से गुजरने के लिए काफी है। हालांकि मैं आपको बहुत याद करता हूं, मैं चाहता हूं कि आप यह जान लें कि मैं वहां आपके साथ हूं और चाहता हूं कि आप जिस कार्य को पूरा करने के लिए तैयार हैं, उसे पूरा करने के बाद ही आप मेरे पास वापस आएं। ऑल द बेस्ट, मेरे प्रिय। जल्द ही मिलते हैं।</string>
    <string name="letter42">अरे (उपनाम) आप मेरे सूर्य और मेरे चंद्रमा हैं जो मेरी दुनिया को रोशन करते हैं। आप मेरे फ्राइज़ के लिए केचप हैं और मेरे नाचोस के लिए ग्वाकामोल हैं। आप मेरे एली के लिए नूह हैं और मेरी सैली के लिए हैरी हैं। तुम मेरी केट के विलियम हो। आप मेरे Apple के iOS और मेरे Dell के लिए Windows हैं। तुम मेरी लिपस्टिक के लिए रंग हो और मेरी चमक के लिए चमक हो। तुम मेरे लिए सब कुछ हो। आपको ढेर सारा प्यार!</string>
    <string name="letter43">प्रिय (नाम) जब हम साथ होते हैं तो हम झगड़ते और लड़ते हैं, और अब जब आप दूर हैं, तो मैं आपके बिना बहुत अकेला महसूस करता हूं। मुझे अब एहसास हुआ है कि मैं तुमसे कितना प्यार करता हूं। मुझे याद है कि कैसे आप लड़ाई के बीच में हंसना शुरू कर देते हैं या मेरे साथ मेकअप करने के लिए मुझे आइसक्रीम खरीद कर देते हैं या मुझे बिस्तर पर गले लगाकर मुझे बताते हैं कि आप अभी भी मुझसे प्यार करते हैं। आपका कोमल स्पर्श, आपकी मधुर आवाज, और आपकी मधुर सुगंध अभी भी मुझ पर बनी हुई है और मुझे आगे बढ़ाती है। काश मैं तुम्हें जल्दी वापस ला पाता। मुझे तुमसे प्यार है, मेरी जान। मैं हमेशा करूँगा।</string>
    <string name = "letter44"> मेरे प्रिय, मुझे आशा है कि आप ठीक हैं। मैं आपको यह बताने के लिए लिख रहा हूं कि मैं आपको अपना दिल देने की प्रतिज्ञा करता हूं। मैं इस रिश्ते को अपना सब कुछ देने और दूरी के बावजूद इसे चलाने का वादा करता हूं। मैं हर दिन तुम्हारे बारे में सोचता हूं, मेरा प्यार। मैं अब देखता हूं कि तुम्हारे बिना मेरा जीवन कितना अधूरा लगता है, और मुझे खुशी है कि हमारे अलग-अलग समय ने मेरे मन को किसी भी संदेह से मुक्त कर दिया है। मैं चाहता हूं कि आप यह जान लें कि मैं आपके लिए शुभकामनाएं देता हूं, चाहे आप कहीं भी हों। मैं आपसे जल्द मिलने और आपको गले लगाने की उम्मीद करता हूं। प्यार </string>
    <string name="letter45">प्रिय (नाम) जब आप यहां थे तब मैं यह कभी नहीं कह पाया, लेकिन हमारे बीच की इस दूरी ने मुझे अपने दिल की बात आप तक पहुंचाने के लिए प्रेरित किया। मैं चाहता हूं कि आप यह जान लें कि अकेलेपन से घिरे होने के बावजूद, केवल एक चीज जो मुझे समझदार रखती है, वह है आपका प्यार। विपत्तियों में फंस जाना बहुत आसान है, लेकिन मैं तैरता रहता हूं क्योंकि आपका प्यार मेरी संपूर्णता को खा जाता है। तुम्हारे साथ, मेरे जीवन में, ऐसा कुछ भी नहीं है जिसे मैं दूर नहीं कर सकता। आप मेरे जीवन में इतनी सकारात्मकता लाते हैं कि नकारात्मकता मेरी दिशा में देखती भी नहीं है। मैंने पहले कभी ऐसा नहीं कहा लेकिन जान लो कि तुम मेरे जीवन का प्यार हो, और मैं तुम्हारे साथ अनंत काल बिताने की आशा करता हूं।</string>
    <string name="letter46">मेरे प्यार, मेरी सारी चिंताएं उस समय से महत्वहीन लग रही थीं, जब मुझे तुमसे प्यार हुआ था। ऐसा लगता है कि आपका प्यार हर चीज का अंतिम समाधान है। जब मैं खुश होता हूं, तो मैं आपके बारे में सोचता हूं। जब मैं अकेला होता हूं, तो मैं आपके बारे में सोचता हूं। यहां तक कि जब मैं गुस्से में होता हूं, तो मैं आपके बारे में सोचता हूं, और ऐसा लगता है कि जैसे ही आपका प्यार हावी हो जाता है, सब कुछ बिखर जाता है। मुझे लगता है कि मैं दुनिया की सबसे खुशनसीब लड़की हूं, जिसे मेरी जिंदगी में आप जैसा शानदार इंसान मिला है। आप सबसे अद्भुत व्यक्ति हैं जिन्हें मैं जानता हूं, और इस दूरी का सामना करने की ताकत आपसे आती है। मैं तुम्हें अपने प्यार में डूबने का इंतजार नहीं कर सकता। जल्द ही मिलते हैं।</string>
    <string name="letter47">जानेमन, आपको यह जानकर खुशी होगी कि मैंने आज गैराज की शेल्फ ठीक कर दी है। मुझे पता है कि मुझे इसके बारे में डींग नहीं मारनी चाहिए, लेकिन मैं एक अचीवर की तरह महसूस करता हूं। ठीक है, आपका धन्यवाद, आपने मुझे बदल दिया है, और मुझे अपना यह संस्करण बहुत पसंद है। तुम्हारे प्यार में पड़ने से मुझे अपना असली स्व दिखाई दिया है। और मैं आपके लिए केवल सर्वश्रेष्ठ की कामना करता हूं। मेहनत करते रहो, एक दिन तुम्हारे सारे सपने सच होंगे। आप दुनिया की सभी खुशियों के हकदार हैं, और मुझे आशा है कि मैं आपको भी खुश कर सकता हूं। और इससे कोई फर्क नहीं पड़ता कि आप कहां हैं, याद रखें कि मैं आपसे हमेशा प्यार करूंगा।</string>
    <string name="letter48">हनी यहां आपको याद दिलाने के लिए एक और पत्र है कि मैं आपसे प्यार करता हूं और आपके बारे में सोच रहा हूं। जिस तरह से तुम मुझे देखते हो, मैं उससे प्यार करता हूं; यह मुझे सुंदर और कीमती महसूस कराता है। जिस तरह से आप मुझे चूमते हैं, वह मुझे पसंद है। मुझे आपका गीकी स्वभाव बहुत पसंद है; यह मुझे विश्वास दिलाता है कि आपके पास हमेशा मेरी सभी मूर्खतापूर्ण समस्याओं का समाधान होगा। मुझे तुम्हारा सुन्दर चेहरा बहुत पसंद है; यह मेरे दिल की दौड़ बनाता है। और अंत में, मैं तुमसे प्यार करता हूं जो मुझे हर दिन, हर पल खास महसूस कराता है। आप मेरे जीवन के सबसे खास व्यक्ति हैं, और मैं आपसे प्यार करना कभी बंद नहीं कर सकता। लव यू लोड।</string>
    <string name="letter49">प्रिय (उपनाम) मेरी इच्छा है कि जब भी तुम मुस्कुराओ तो तुम मेरे दिल की धड़कन महसूस कर सको। काश आप जब भी आसपास होते तो मेरी आंखों में चमक देख पाते। काश आप अपने गर्म स्पर्श के तहत मेरी त्वचा की झुनझुनी महसूस कर पाते। काश आप हमारे बीच इस दूरी के बावजूद आपके लिए मेरे प्यार को महसूस कर पाते। हां, मैं तुम्हें जितना सोच सकता हूं उससे कहीं ज्यादा प्यार करता हूं, और मुझे पता है कि हम सिर्फ होने के लिए हैं। मैं तुमसे प्यार करता हूँ </string>
    <string name="letter50">प्यार, जब मैं हमारे बारे में सोचता हूं, तो मुझे आश्चर्य होता है कि क्या हम अपने बीच इस दूरी के साथ आगे बढ़ सकते हैं। फिर मुझे याद है कि हमने एक साथ क्या अद्भुत समय बिताया था, और मैं अधिक निश्चित नहीं हो सकता कि हम बस एक साथ परिपूर्ण हैं। आप एक छोटे बच्चे की तरह अपने गिलास में हवा के बुलबुले उड़ाकर मुझे परेशान कर सकते हैं, लेकिन आप मुझे उन दिनों भी सुलाते हैं जब मैं नीचे महसूस कर रहा होता हूं। आपको कचरा निकालना कभी याद नहीं है, लेकिन आपको हमेशा मेरे जन्मदिन के लिए मेरा पसंदीदा केक मिलता है। इसमें कोई संदेह नहीं है कि मैं तुमसे प्यार करता हूँ। मैं आपसे प्यार करता हूं और आपको अपनी खामियों और ताकत के साथ स्वीकार करता हूं। गले लगाना और चुंबन</string>
</resources>