<resources>
    <string name="app_name">ガールフレンドへの愛</string>
    <string name="app_concept">ラブレター</string>
    <string name="more">より多くのアプリ</string>
    <string name="share">共有</string>
    <string name="rate">レート</string>
    <string name="copy">レターコピー</string>
    <string name="Inter_adUnitId">ca-app-pub-5906384591064336/9740197951</string>
    <string name="Banner_adUnitId">ca-app-pub-5906384591064336/9629066051</string>
    <string name="letter1">ねえ、私はあなたに初めて会った日のことを今でもはっきりと覚えています。その日、あなたは私の人生に入り、すべてが良くなりました。それ以来、あなたは私に愛と積極性を注ぎ込み、私は満足できる人間に成長しました.いつもそばにいて、毎日幸せを感じさせてくれることを願っています。</string>
    <string name="letter2">あなたの素晴らしい何かのために、私はあなたに恋をし続けています。私はあなたに話していなかったかもしれませんが、あなたが私の人生に来るまで欠けていた目的と方向性をあなたが私の人生に与えてくれたことを伝えたい.あなたがそれを支配しているので、あなたなしで私の人生を想像するのは難しい.愛してます</string>
    <string name="letter3">ダーリン、あなたと恋に落ちたことは、私にとってこの人生で最高のものでした.こんなに美しく、愛情深く、思いやりのある女の子がどうして私のような人を愛することができるのだろうか.運が良かっただけだと思います。いつもそばにいて、幸せで笑顔でいることを約束します。</string>
    <string name="letter4">最高の気持ちを表現するには、言葉だけでは不十分な場合があります。あなたが私にとって夢が叶ったようなものであることを知ってほしい. あなたが私の腕の中にいると、私はとても完全で幸せだと感じます.条件を超えて私を選んで愛してくれてありがとう。</string>
    <string name="letter5">あなたの笑顔を見るたびに、私は幸せな男になります。あなたを腕に抱くたびに、私は自分の世界を抱えているように感じます.私があなたと一緒にいるときはいつでも、すべての瞬間が特別に感じられます。 \nあなたのような、私を愛し、気にかけてくれ、私をこの世界で最も幸運な人にしてくれるガールフレンドができて、私は幸せです。</string>
    <string name="letter6">ハニー、私はあなたの中で私の人生の愛と私の親友を見つけました.あなたが私を理解し、サポートし、愛し、気遣ってくれたことは、言葉では言い表せません。私の人生にあなたのような天使を送ってくれて、私の心を幸せと愛で満たしてくれた全能者に感謝します.</string>
    <string name="letter7">ねえ、私はこの広い世界で一人ぼっちだったけど、あなたがここに来たとき、私はあなたの中に人生の伴侶を見つけたの。あなたは私の人生を変え、私を幸せで祝福された人にしてくれました。</string>
    <string name="letter8">愛、あなたは知らないかもしれませんが、私の心を支配するのはあなただけです。何歳になっても愛は日に日に大きくなっていきます。月まで愛してる</string>
    <string name="letter9">ハニー、あなたが私と一緒にいるとき、笑顔と喜びが私を取り囲んでいます。あなたが私と一緒にいるとき、花はどこにでも咲いています。私はあなたを私の人生の最愛の人として持つことができてとても恵まれています.恋しい</string>
    <string name="letter10">親愛なる最愛の人、私のガールフレンドになるという私のプロポーズをあなたが受け入れてくれたあの美しい日のことを今でも覚えています。その日以来、私の人生はあなたと一緒に明るく楽しいものでした.愛してるよ。</string>
    <string name="letter11">親愛なる名前、私は時々あなたが私と一緒にいなかったとき、私は人生を送っていたのだろうかと思うことがあります.あなたは本当に私を幸運な男にしてくれました。</string>
    <string name="letter12">愛よ、あなたのそばに私を見つけられない日はないことを約束したい。あなたは私にとって世界を意味するので、私があなたを愛し、あなたを甘やかさない日はありません.</string>
    <string name="letter13">私を良い方向に変えたのはあなたの愛の力です。今日私が享受しているすべての幸せと成功は、あなたが私に注いでくれた愛のおかげです。</string>
    <string name="letter14">ハニー、この人生はとても短い、そして私はあなたを愛していないことでその一瞬を無駄にしたくありません.私はあなたの人生を愛と愛情で満たして、悲しみの余地がないようにしたいと思っています。無条件に永遠にあなたを愛することを約束します。</string>
    <string name="letter15">最愛の最愛の人、私の心はあなたのためだけに鼓動し、私の目はいつもあなたを探しています.あなたはあらゆる意味で私を完成させてくれる最も特別な人です。私はいつも誰よりもあなたを愛し、永遠に一緒にいることになっているので、私はいつもあなたのそばにいます.愛してます</string>
    <string name="letter16">サンシャイン、あなたに恋をしたことは私の人生で最も美しい偶然でした。あなたは私が生きていて愛されていると感じたまったく新しい世界を開きました.あなたが私と一緒にいなかったら、私は自分が何を失っているのかわからない、失われた魂になっていたでしょう.大好きだから寂しい</string>
    <string name="letter17">私の愛する人、あなたからの暖かい抱擁で一日を始めたいと思います。あなたは私の幸運のお守りだからです.あなたは私のすべての力の源なので、あなたの笑顔で私の夜を終わらせることができたらいいのにと思います。あなたが私のそばにいると、言葉では言い表せないほど、私はとても強くて幸せな気持ちになります.すぐに帰る。</string>
    <string name="letter18">親愛なる、あなたが私と一緒にいなかったら、私の人生はとても違っていたでしょう.あなたは私の心の隅々まであなたの愛で満たしてくれました。あなたは私に細心の注意と愛情を注いでくれたので、あなたに値するために私は私の人生で何か正しいことをしたに違いないと感じています.永遠に愛してるわ、ダーリン。</string>
    <string name="letter19">甘い、あなたと過ごすすべての瞬間が私の人生の美しい思い出になります。あなたへの想いは日を追うごとに増し、あなたが笑顔で私を見るといつも胸がドキドキします。あなたは私の人生の最愛の人であり、私はあなたに恵まれて本当に幸せです.</string>
    <string name="letter20">手を握る時、キスする時、ハグする時…。私はこの世界で最も幸運な人だと感じています。私たちがお互いに抱いている愛には、とても魔法のようなものがあります。私たちの道が交差し、恋に落ちたことをうれしく思います。私を選んでくれてありがとう</string>
    <string name="letter21">愛する人よ、あなたと一緒にいるとき、時間がゆっくりと過ぎていきますように。あなたは全能者からの最も特別な贈り物であり、あなたが私のものであることを幸運に思います。永遠にあなたを愛することを約束します。</string>
    <string name="letter22">永遠にあなたを愛しています、私の愛。あなたが私と手をつないで歩くとき、私はこの世界で最も強くて幸せな男だと感じます.あなたが私の目を見ると、私はこの世界を征服できると感じます.いつも私を信じて、私の最高のものを引き出してくれてありがとう。</string>
    <string name="letter23">あなたが私を見るたびに、あなたの目の輝きが私の心を奪います。あなたが私にキスをするときはいつでも、あなたは私を魅了します。あなたが私を抱きしめる時、あなたはあなたの愛で私を溶かします。ときどき、あなたはいつも私に魔法をかけてくれる素敵な魔法使いのように感じます。</string>
    <string name="letter24">ハニー、あなたの笑顔を見るといつも嬉しくなります。あなたの話を聞くのは、私の耳にとって音楽のようなものです。ぎゅっと抱きしめると、生きているような気がします。あなたのように愛情深く、思いやりのある人がそばにいてくれて、私は幸せです。あなたが私と一緒にいるとき、私は人生がいつも祝福されて楽しいものになることを知っています.あなたは私にとってこの世界を美しくしてくれます。あなたが私を感じさせてくれる方法は決して言葉では言い表せません。私はいつもあなたを愛し、あなたが私たちの関係で強さと幸せを見つけることを約束します.</string>
    <string name="letter25">愛らしいダーリン、あなたに出会うまで、人生が幸せに満ちているとは思いもしませんでした。私はあなたと一緒に経験した新しいことや気持ちがたくさんあります。あなたは私の人生にたくさんの暖かさと愛をもたらしてくれたので、不安を乗り越えて人生を送ることを学びました.あなたは私の最大の強みであり、私の最も貴重な資産です。息を引き取るまであなたを愛し、永遠にあなたのそばにいます。</string>
    <string name="letter26">親愛なる、あなたの手を私のものにすることは私が今まで望んでいた唯一のことでした.この旅を私と一緒に歩み続け、この人生で多くの新しいことを一緒に経験できますように。愛しいあなたとの楽しく冒険的な人生を楽しみにしています。</string>
    <string name="letter27">ハニー、あなたが私のそばにいるとき、私はこの世界の頂点にいます。あなたが私の手を握っているとき、私はあなたが私を信じてくれるので、私は不可能を達成できることを知っています.感謝の言葉はありませんが、あなたがいつもあなたと共にいて、私はいつもあなたを愛し続けることを伝えたい.</string>
    <string name="letter28">初めて会った時はまさか一緒にいるとは思わなかったけど、見知らぬ人から恋人に変わってよかった。あなたは私が知っている中で最も美しく愛情深い人です。あなたが私のものであることを幸運に思います。私たちの愛が日を追うごとに大きくなり、いつも一緒に幸せでいられることを願っています.</string>
    <string name="letter29">愛、あなたは私の心を美しい愛の色で満たした私の人生の虹です。毎日、あなたを私の人生に送ってくれたこと、そして私が人生で失っていた喜びを祝福してくださったことを神に感謝しています.私はそれを表現したことがないかもしれませんが、あなたが私にとって世界を意味していることを知ってほしい.どんなに時代が変わっても、私の愛は変わらない。永遠にあなたを愛してください。あなたの本当の愛。</string>
    <string name="letter30">親愛なる最愛の人、私はあなたを手に入れたので、この人生にこれ以上望むものは何もありません.私が持っている唯一の願いは、すべての喜びと悲しみを分かち合い、いつでもあなたと一緒にいることです.この人生の毎日が、あなたの笑顔で始まり、あなたの暖かさと愛で一日が終わりますように。私たちの愛の絆がいつも祝福され、私たちが永遠に一緒にいることを祈っています.</string>
    <string name="letter31">甘い人、本当の愛が存在するかどうかいつも疑問に思っていましたが、あなたを見つけて、私のすべての質問に対する答えを見つけました.あなたを愛し、甘やかし、あなたと一緒にいるのはとても簡単でした.愛し、愛され、この人生をおとぎ話にすることを教えてくれてありがとう。私たちはいつも一緒にいて、今日と同じエネルギーと輝きで私たちの関係を祝いたい.</string>
    <string name="letter32">愛、私はあなたをとても愛しているので、私が何をしていても、あなたはいつも私の考えの中にいます.一緒に作った素敵な思い出をいつも思い出して、素敵な瞬間をたくさん作りたいです。あなたは私に起こった最高の出来事です。あなたが私の人生にもたらしてくれたすべての愛に感謝します。私を幸運な男にしてくれてありがとう。</string>
    <string name="letter33">ホン、人生で本当の愛を見つけるのは決して簡単ではありませんでしたが、あなたを見つけることができて幸運です.あなたは私の人生に足を踏み入れ、あなたの無条件の愛でそれを変えました.私が毎日笑顔を浮かべているのはあなたの愛の力であり、私のすべての夢を実現させています。世界。愛している..</string>
    <string name="letter34">愛よ、あなたのようなゴージャスな人が私のような人に恋をしたので、愛は盲目だと確信しました。いずれにせよ、あなたが私の愛を受け入れてくれて本当に幸運だと思います。ありがとう</string>
    <string name="letter35">ハニー、私たちが一緒に歩くとき、私はあなたの目を見たいのですが、私は転倒するのが怖い.そばにいてほしいけど、顔が見れないかも。したがって、私は座ってあなたと一緒にこの人生を楽しみ、あなたの目を見て、気を散らすことなくあなたにキスすることにしました。</string>
    <string name="letter36">ダーリン、あなたのことを朝一番に考え、眠りにつく前に最後に考えたことを伝えたい。あなたのそばにいたい、あなたと一緒にいたくて、ため息をつくことなく、一分も過ぎません。私はあなたが夢を追いかけていることを知っています、そして私はここで自分の人生を作ろうとしています.しかし、あなたがいなくて寂しいです。私はあなたを私の心の近くに抱いているので、あなたは私がするすべての一部です.</string>
    <string name="letter37">My Dearest Love 今日、私がスーパーマーケットにいたとき、目の前のカップルが手をつないで立っていました。冬の間、肌寒くなるたびに、あなたとあなたが私に分けてくれた暖かさのことをすぐに考えました。棚に並んだラーメンの包みを見て、食べているときのうっとうしい音を思い出した。ビールを飲み干す人が家で待っていないことに気づいたとき、私はほとんどビールの箱を買いました。私の周りのすべてがあなたを思い出させます。どこを見ても、何をしていても、あなたはいつも私と一緒です。私はあなたがいなくて寂しいです。</string>
    <string name="letter38">親愛なる (ニックネーム) 一人で目覚めることは、これまでで最悪のことです。あなたのいない日々がとても長く伸びた気がします。それはほとんど耐え難いです。しかし、これを知っておいてください、私の愛、私はあなたがしていることを誇りに思っています、そしてあなたはいつも私の完全なサポートをしています.私はあなたがいなくて寂しいです。あなたはいつもあなたが望んでいた場所にいて、私はあなたのために本当に幸せです.私が望むのは、私たちが一緒にいられなかったすべての時間を補うために、すぐにあなたに会うことだけです.またお会いしましょう！</string>
    <string name="letter39">こんにちはハニー、私たちはお互いに何マイルも離れていますが、あなたのことを考えるたびに私たちが共有する深い絆を感じます.あなたの濡れたキスと温かい抱擁が恋しいです。私を笑わせるために、あなたが面白いふりをするのが恋しい.太陽の下で私たちが何でも、すべてについて話す方法が恋しいです。そして、いたずらをしているときに上唇を噛む方法が恋しいです。でも、夢を実現したいのなら、私たち二人とも強くならなければならないことはわかっています。そして、二度と離れることのないように、私たちがすぐに一緒になることを願っています。ダーリン愛してるわ。</string>
    <string name="letter40">やあベイブ、不在が心を愛おしくするなら、私はあなたのために世界のすべての「愛情」を持っていると思います。あなたなしで過ごした毎日は、何年にもわたるように感じます。私たちは強くあり続けると約束したことは知っていますが、あなたがここにいて私を抱きしめて、すべてが大丈夫だと言ってくれたらいいのにと思うことがあります. Netflix を 1 人で見るのは面白くないし、お気に入りのフライド チキンでさえ、あなたがいなければ味がつまらないと感じます。心の底から恋しくて、また会える日を切望しています。</string>
    <string name="letter41">親愛なる (ニックネーム) あなたがこの街を離れてからちょうど 286 日と 13 時間 15 分が経過しました。つまり、あなたを私の腕に抱けるようになるまで、あと 250 日間、勇敢に立ち向かわなければなりません。あなたがいなくて寂しいときはいつでも、夢の中であなたに会えることを願って、あなたのレイカーズのジャージを抱きしめて眠ろうとします.あなたが新しい場所で幸せであることを願っています。あなたの愛は私がこれらの物理的な分離の日々を乗り切るのに十分なので、私のことを心配しないでください.私はあなたがいなくて寂しいですが、私があなたと一緒にいることを知ってもらいたいので、あなたが達成しようとしている仕事を完了した後にのみ私のところに戻ってきてほしい.よろしくお願いします。また近いうちにお会いしましょう。</string>
    <string name="letter42">Hey (ニックネーム) あなたは私の世界を照らす私の太陽であり、私の月です。あなたは私のフライドポテトのケチャップであり、私のナチョスのワカモレです.あなたは私の同盟国にとってのノアであり、私のサリーにとってのハリーです.あなたは私のケイトにとってウィリアムです.あなたは私の Apple にとっての iOS であり、私の Dell にとっての Windows です。あなたは私の口紅の色合いであり、私の光沢の輝きです。あなたは私のすべてです。あなたをすごく愛してる！</string>
    <string name="letter43">親愛なる（名前） 一緒にいると喧嘩したり喧嘩したり、あなたがいなくなって寂しいです。私は今、あなたをどれだけ愛しているかを理解しています。喧嘩の最中に笑い始めたり、アイスクリームを買って仲直りしたり、ベッドで抱きしめてまだ愛していると言ってくれたりしたことを覚えています。あなたの優しい手触り 甘い声 甘い香りが今も残っていて 私を動かしてくれます。早く帰ってきてくれたらいいのに。ベイビー、愛してるよ。私はいつも意志。</string>
    <string name="letter44">親愛なる、あなたが元気であることを願っています。私はあなたに私の心を誓うことをあなたに伝えるためにあなたに手紙を書いています.私はこの関係に全力を尽くし、距離があってもうまくいくことを約束します.私は毎日あなたのことを考えています、私の愛。あなたなしでは私の人生がどれほど不完全であるかがわかりました。あなたがどこにいようとも、私はあなたの幸せを願っていることを知っておいてほしい。早く会ってハグしたいです。愛</string>
    <string name="letter45">親愛なる (名前) あなたがここにいたとき、私はこれを言うことができませんでしたが、私たちの間のこの距離は、あなたに私の心を注ぐように私を駆り立てました.孤独に囲まれているにもかかわらず、私を正気に保つ唯一のものはあなたの愛であることを知ってほしい.逆境に行き詰まりを感じるのは非常に簡単ですが、あなたの愛が私のすべてを消費するので、私は浮かんでいます.あなたと、私の人生で、私が克服できないものは何もありません。あなたは私の人生にポジティブなものをもたらしてくれるので、ネガティブなものは私の方向には向いていません。これまでに言ったことはありませんが、あなたが私の人生の最愛の人であることを知っています。あなたと永遠に過ごしたいと思っています.</string>
    <string name="letter46">My Love, あなたに恋をした時から、私の心配事はすべて取るに足らないものに思えました。あなたの愛がすべての究極の解決策であるように感じます.私が幸せなとき、私はあなたのことを考えます。寂しいときは、あなたのことを考えます。怒っていても、あなたのことを考えています。私の人生であなたのような素晴らしい男性を持つことができた私は、世界で最も幸運な女の子だと感じています.あなたは私が知っている中で最も素晴らしい人であり、この距離に直面する私の力はあなたから来ています.あなたを私の愛で溺れさせるのが待ちきれません。また近いうちにお会いしましょう。</string>
    <string name="letter47">恋人、今日ガレージの棚を修理したことを知って喜んでいるでしょう。自慢するべきではないことはわかっていますが、達成者のように感じています。ええと、あなたのおかげで、あなたは私を変えてくれました。私はこのバージョンの自分が大好きです。あなたに恋をしたことで、本当の自分が見えてきました。そして、私はあなたに最高のものを願っています。がんばり続ければ、いつの日か、すべての夢が叶います。あなたは世界のすべての幸せに値するし、私もあなたを幸せにできることを願っています.そして、あなたがどこにいても、私はいつもあなたを愛していることを忘れないでください.</string>
    <string name="letter48">ハニー 私があなたを愛していること、そしてあなたのことを考えていることを思い出させるための別の手紙です。あなたが私を見る方法が大好きです。美しく貴重な気分にさせてくれます。私はあなたが私にキスする方法が大好きです。私はあなたのこっけいな性質が大好きです。私のばかげた問題をすべて解決してくれることを保証してくれます。私はあなたのハンサムな顔が大好きです。心臓がドキドキします。そして最後に、毎日、毎秒特別な気分にさせてくれるあなたが大好きです。あなたは私の人生で最も特別な人です。大好きです。</string>
    <string name="letter49">親愛なる (ニックネーム) あなたが微笑むたびに、私の鼓動を感じてもらえたらいいのにと思います。あなたがそばにいるときはいつでも私の目の輝きを見てほしい。あたたかい手で私の肌がピリピリするのを感じていただけたらと思います。私たちの距離にもかかわらず、あなたへの愛を感じていただければ幸いです。はい、私はあなたが想像できる以上にあなたを愛しています。愛してます</string>
    <string name="letter50">愛、私たちのことを考えると、この距離でこのままでいられるのだろうか。それから、私たちが一緒に過ごした素晴らしい時間を思い出します。あなたは小さな子供のようにあなたのグラスに気泡を吹き込んで私を悩ませるかもしれませんが、私が落ち込んでいる日に私を眠らせてくれます。あなたはゴミを出すことを決して覚えていませんが、私の誕生日にはいつも私のお気に入りのケーキを用意してくれます。私があなたを愛していることは間違いありません。私はあなたを愛し、あなたの欠点と長所を受け入れます。ハグとキス</string>
</resources>