<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">여자친구에 대한 사랑</string>
    <string name="app_concept">러브레터</string>
    <string name="more">더 많은 앱</string>
    <string name="share">공유</string>
    <string name="rate">비율</string>
    <string name="copy">편지 복사</string>
    <string name="Inter_adUnitId">ca-app-pub-5906384591064336/9740197951</string>
    <string name="Banner_adUnitId">ca-app-pub-5906384591064336/9629066051</string>
    <string name="letter1">아가씨, 당신을 처음 만난 날을 아직도 생생하게 기억합니다. 그날 당신은 내 삶에 들어왔고 모든 것이 더 좋게 변했습니다. 그 이후로 당신은 저에게 사랑과 긍정의 샤워를 했고 저는 만족하는 사람이 되었습니다. 당신이 항상 제 곁에 있어주시고 매일매일 행운이 따르길 바랍니다.</string>
    <string name="letter2">당신의 놀라운 점 때문에 계속해서 당신과 사랑에 빠졌습니다. 내가 당신에게 말하지 않았을 수도 있지만, 당신이 내 삶에 들어오기 전까지는 놓쳤던 내 삶의 목적과 방향을 당신이 주셨다는 것을 말하고 싶습니다. 당신이 그것을 지배하는 사람이기 때문에 당신 없이는 내 삶을 상상하기 어렵습니다. 당신을 사랑합니다</string>
    <string name="letter3">달링, 당신과 사랑에 빠진 것은 이생에서 저에게 최고의 일이었습니다. 이렇게 아름답고 사랑스럽고 배려심이 많은 소녀가 어떻게 나 같은 사람을 사랑할 수 있는지 아직도 궁금합니다. 나는 운이 좋았다고 생각합니다. 항상 행복하고 웃을 수 있도록 항상 곁에 있을 것을 약속드립니다.</string>
    <string name="letter4">가끔은 말로는 최고의 감정을 표현하기에 충분하지 않습니다. 나는 당신이 나에게 꿈이 이루어진 것 같다는 것을 당신이 알기를 바랍니다. 당신이 내 품에 있으면 나는 너무 완전하고 행복합니다. 조건없이 저를 선택해주시고 사랑해주셔서 감사합니다.</string>
    <string name="letter5">당신이 웃는 모습을 볼 때마다 저는 행복한 사람이 됩니다. 당신을 내 품에 안을 때마다 나는 내 세상을 잡고 있는 느낌이 듭니다. 당신과 함께 있을 때마다 매 순간이 특별하게 느껴집니다. \n당신처럼 저를 사랑하고, 돌봐주고, 저를 이 세상에서 가장 운 좋은 사람으로 만들어주는 여자 친구가 있다는 것은 축복받은 일입니다.</string>
    <string name="letter6">여보, 당신에게서 내 인생의 사랑이자 가장 친한 친구를 찾았어요. 당신이 나를 이해하고, 지지하고, 사랑하고, 돌봐주는 방식은 말로 표현할 수 없습니다. 내 마음의 행복과 사랑을 가득 채운 당신과 같은 천사를 내 인생에 보내주신 전능하신 하나님께 감사드립니다.</string>
    <string name="letter7">자기야, 나는 이 넓은 세상에서 너무나 외로웠지만, 당신이 도착했을 때 당신 안에서 인생의 동반자를 찾았어요. 당신은 제 인생을 바꾸었고 저를 행복하고 복된 사람으로 만들었습니다.</string>
    <string name="letter8">사랑이여, 당신은 모를지 모르지만 당신만이 내 마음을 지배할 것입니다. 아무리 나이가 들어도 내 사랑은 날이 갈수록 커질 것입니다. 달과 뒤로 당신을 사랑합니다</string>
    <string name="letter9">여보, 당신이 저와 함께 있을 때면 미소와 기쁨이 저를 감쌉니다. 당신이 나와 함께 있으면 모든 곳에 꽃이 피어납니다. 나는 당신을 내 인생의 사랑으로 가지고 있어서 정말 축복받았습니다. 당신이 그리워요</string>
    <string name="letter10">사랑하는 그대여, 당신이 내 여자 친구가 되겠다는 내 제안을 받아들였던 그 아름다운 날을 아직도 기억합니다. 그날 이후로 내 인생은 당신과 함께 좋고 유쾌했습니다. 사랑해, 내 사랑.</string>
    <string name="letter11">친애하는 이름에게, 당신이 도착한 후 당신이 내 삶을 사랑, 보살핌, 애정으로 가득 차게 했기 때문에 당신이 나와 함께 있지 않았을 때 내가 삶을 살고 있었는지 가끔 궁금합니다. 당신은 정말 저를 행운아로 만들었습니다.</string>
    <string name="letter12">사랑이여, 당신의 삶에서 나를 찾지 못할 날이 없을 것이라고 약속하고 싶습니다. 당신이 나에게 세상을 의미하기 때문에 내가 당신을 사랑하고 애지중지하지 않을 날은 없을 것입니다.</string>
    <string name="letter13">저를 영원히 변화시킨 것은 당신의 사랑의 힘입니다. 오늘 제가 누리는 모든 행복과 성공은 모두 여러분이 저에게 쏟아주신 사랑 덕분입니다.</string>
    <string name="letter14">여보, 이번 생은 너무 짧습니다. 당신을 사랑하지 않음으로써 한 순간도 낭비하고 싶지 않습니다. 나는 당신의 삶을 너무 많은 사랑과 애정으로 채워서 슬픔의 여지가 없도록 하고 싶습니다. 무조건 영원히 당신을 사랑할 것을 약속합니다.</string>
    <string name="letter15">가장 사랑하는 그대여, 내 심장은 오직 당신만을 위해 뛰고 내 눈은 항상 당신을 찾습니다. 당신은 모든 면에서 나를 완성시켜주는 가장 특별한 사람입니다. 언제나 누구보다 널 사랑하고, 영원토록 함께할 인연이니까 늘 곁에 있을게. 사랑해</string>
    <string name="letter16">선샤인, 당신과 사랑에 빠진 것은 내 인생에서 가장 아름다운 우연이었고, 나는 그것이 일어난 것에 항상 감사할 것입니다. 당신은 내가 살아있음을 느끼고 사랑받는 완전히 새로운 세상을 열었습니다. 당신이 나와 함께 있지 않았다면 나는 내가 무엇을 놓치고 있는지 전혀 모르는 길 잃은 영혼이었을 것입니다. 당신을 사랑하고 그리워</string>
    <string name="letter17">내 사랑, 당신은 나의 행운의 부적이기 때문에 당신의 따뜻한 포옹으로 하루를 시작할 수 있기를 바랍니다. 그리고 당신은 내 모든 힘의 원천이기 때문에 당신의 미소로 내 밤을 끝낼 수 있기를 바랍니다. 당신이 내 주위에 있으면 말로 표현할 수 없을 정도로 훨씬 더 강하고 행복해집니다. 곧 다시 오세요.</string>
    <string name="letter18">여보, 당신이 나와 함께 있지 않았다면 내 인생은 아주 달라졌을 거예요. 당신은 당신의 사랑으로 내 마음 구석 구석을 채웠습니다. 당신은 나에게 너무 많은 관심과 애정을 쏟아 부었고 나는 당신을 받을 자격이 있는 내 인생에서 뭔가 옳은 일을 했음이 틀림없다고 느낍니다. 영원히 사랑해, 내 사랑.</string>
    <string name="letter19">여보, 당신과 함께하는 모든 순간이 내 인생의 아름다운 추억이 됩니다. 당신에 대한 나의 감정은 날이 갈수록 배가되고 얼굴에 미소를 지으며 나를 바라 볼 때 항상 심장이 뛰지 않습니다. 당신은 내 인생의 사랑입니다. 당신이 있어 정말 기쁩니다.</string>
    <string name="letter20">네가 내 손을 잡을 때, 키스할 때, 안아줄 때… 나는 내가 이 세상에서 가장 운이 좋은 사람이라고 느낀다. 저에게 엄청난 기쁨을 가져다주기 때문에 우리 둘 다 서로에 대한 사랑에는 마법 같은 것이 있습니다. 나는 우리의 길이 교차하고 우리가 사랑에 빠졌다는 것을 기쁘게 생각합니다. 저를 선택해 주셔서 감사합니다</string>
    <string name="letter21">사랑하는 그대여, 그대와 함께 있는 시간이 천천히 흐르길 바래요. 그대와 함께 사는 모든 순간을 최대한 활용하고 싶거든요. 당신은 전능자가 주신 가장 특별한 선물이고 당신이 내 것이어서 다행입니다. 당신을 영원히 사랑할 것을 약속합니다.</string>
    <string name="letter22"> 영원히 사랑해요, 내 사랑. 당신이 나와 손을 잡고 걸을 때 나는 이 세상에서 가장 강하고 행복한 사람을 느낍니다. 당신이 내 눈을 바라볼 때, 나는 이 세상을 정복할 수 있을 것 같습니다. 항상 저를 믿고 최선을 다해주셔서 감사합니다.</string>
    <string name="letter23">당신이 저를 볼 때마다 반짝이는 눈이 제 마음을 훔칩니다. 당신이 나에게 키스할 때마다, 당신은 나를 이깁니다. 당신이 나를 안아줄 때, 당신은 당신의 사랑으로 나를 녹입니다. 때때로 나는 당신이 항상 나에게 주문을 거는 멋진 마술사라는 생각이 듭니다.</string>
    <string name="letter24">여보, 당신의 미소는 언제나 저를 기쁘게 합니다. 당신이 말하는 것을 듣는 것은 내 귀에 음악과 같습니다. 당신을 꽉 안으면 내가 살아있다는 느낌이 듭니다. 당신만큼 사랑스럽고 배려하는 사람이 내 곁에 있다는 것은 축복받은 일입니다. 나는 당신이 나와 함께 있을 때 삶이 항상 축복받고 유쾌할 것이라는 것을 압니다. 당신은 나를 위해 이 세상을 아름답게 만들고 당신이 나를 느끼게 하는 방식은 말로 표현할 수 없습니다. 나는 항상 당신을 사랑할 것이며 당신이 우리 관계에서 힘과 행복을 찾을 것이라고 약속합니다.</string>
    <string name="letter25">사랑스러운 내 사랑, 당신을 만나기 전까지는 삶이 행복으로 가득할 수 있다는 것을 몰랐습니다. 당신과 함께 경험한 새로운 일과 감정이 너무 많습니다. 당신은 내 삶에 너무나 많은 따뜻함과 사랑을 가져다주었고, 나는 불안을 넘어선 삶을 사는 법을 배웠습니다. 당신은 나의 가장 큰 힘이자 가장 소중한 자산이 되었습니다. 마지막 숨이 찰 때까지 당신을 사랑하고 영원히 당신 곁에 있을 것입니다.</string>
    <string name="letter26">내 사랑, 당신의 손을 내 손에 넣는 것이 내가 원했던 유일한 것이었고, 이제 당신이 내 삶의 일부가 되었기 때문에 더 이상 바랄 것이 없습니다. 이 여정에서 계속 저와 함께 걸으시길 바랍니다. 그리고 우리 둘 다 이생에서 함께 많은 새로운 것을 경험하기를 바랍니다. 내 사랑, 당신과 함께하는 즐겁고 모험적인 삶을 기대합니다.</string>
    <string name="letter27">여보, 당신이 내 옆에 있을 때, 나는 이 세상의 꼭대기에 있습니다. 당신이 내 손을 잡고 있을 때, 나는 당신이 나를 믿어주기 때문에 불가능한 것을 이룰 수 있다는 것을 압니다. 고맙다는 말은 할 수 없지만, 당신은 항상 내 마음을 가지고 있고, 나는 항상 당신을 사랑할 것이라고 말하고 싶습니다.</string>
    <string name="letter28">처음 만났을 때 우리가 함께 미래를 갖게 될 줄은 몰랐지만, 우리가 낯선 사람에서 연인으로 변하게 되어 기쁩니다. 당신은 내가 아는 가장 아름답고 사랑스러운 사람이고 당신이 내 사람이라는 것이 다행입니다. 날이 갈수록 우리의 사랑이 커지고 늘 함께 행복하기를 바랍니다.</string>
    <string name="letter29">사랑이여, 당신은 내 마음을 아름다운 사랑의 색으로 채운 내 인생의 무지개입니다. 매일 나는 당신을 내 삶에 보내주신 하나님께 감사하고 내가 인생에서 놓쳤던 기쁨으로 나를 축복합니다. 나는 그것을 표현한 적이 없을지 모르지만 당신이 나에게 세상을 의미한다는 것을 당신이 알기를 바랍니다. 시간이 지남에 따라 상황이 어떻게 변하든 내 사랑은 항상 변함이 없습니다. 당신을 영원히 사랑합니다. 당신의 진정한 사랑.</string>
    <string name="letter30">가장 친애하는 내 사랑, 내가 당신을 가졌기 때문에 이 삶에서 더 바랄 것은 없습니다. 내가 가진 유일한 소원은 매 순간 항상 당신과 함께 내 모든 기쁨과 슬픔을 나누는 것입니다. 이 삶의 매일이 당신의 미소로 하루를 시작하고 당신의 따뜻함과 사랑으로 하루를 마치기를 바랍니다. 우리의 사랑의 결속이 항상 축복되고 우리가 영원히 함께하기를 기도합니다.</string>
    <string name="letter31">자기야, 나는 항상 진정한 사랑이 존재하는지 궁금했지만, 그때 당신을 찾았고, 내 모든 질문에 대한 답을 찾았습니다. 당신을 사랑하고, 애지중지하고, 당신과 함께 있는 것이 너무 쉬웠습니다. 사랑하고 사랑받고 이 삶을 동화로 만드는 법을 가르쳐 주셔서 감사합니다. 나는 우리가 항상 함께 있고 오늘날과 같은 에너지와 반짝임으로 우리 관계를 축하하기를 바랍니다.</string>
    <string name="letter32"> 사랑해, 내가 무엇을 하든 항상 내 생각 속에 있을 만큼 너를 너무 사랑해. 우리가 함께 만든 아름다운 추억을 항상 생각하고, 더 많은 사랑스러운 순간을 만들고 싶습니다. 당신은 나에게 일어난 최고의 일이며, 당신이 내 삶에 가져온 모든 사랑에 감사드립니다. 저를 운 좋은 사람으로 만들어 주셔서 감사합니다.</string>
    <string name="letter33">여보, 인생에서 진정한 사랑을 찾는 것이 결코 쉬운 일은 아니었지만, 당신을 만나서 다행입니다. 당신은 내 삶에 들어왔고 당신의 무조건적인 사랑으로 그것을 변화시켰습니다. 내가 매일 미소 짓고 있고 내 모든 꿈을 이루고 있다는 것은 당신의 사랑의 힘입니다. 당신은 너무 특별해서 매일 당신과 사랑에 빠지게 만들고 모든 힘을 다해 이겨낼 수 있도록 힘을 실어줍니다. 세계. 사랑해..</string>
    <string name="letter34">사랑이여, 당신처럼 멋진 사람이 나 같은 사람과 사랑에 빠졌기 때문에 나는 사랑이 눈먼 것이라고 확신했습니다. 하지만 어쨌든 당신이 내 사랑을 받아들인 것은 정말 행운이라고 생각해요. 감사합니다</string>
    <string name="letter35">여보, 우리가 함께 걸을 때 당신의 눈을 바라보고 싶지만 넘어지기가 무서워요. 당신이 내 옆에 있기를 원하지만 그러면 당신의 얼굴을 볼 수 없을지도 모릅니다. 그러므로 나는 당신과 함께 앉아서 당신의 눈을 바라보고 어떤 방해도 받지 않고 당신에게 키스하면서 이 삶을 즐기기로 선택합니다.</string>
    <string name="letter36">달링, 당신은 내가 아침에 가장 먼저 생각하는 사람이고 잠들기 전 마지막으로 생각하는 사람이라는 걸 말해주고 싶어요. 너와 함께 있고 싶어서 한숨을 쉬지 않는 시간은 단 1분도 없다. 나는 당신이 밖에서 당신의 꿈을 쫓고 있다는 것을 알고 있고, 나는 여기서 내 자신의 삶을 만들려고 노력하고 있습니다. 그러나 나는 당신이 심하게 그리워하지 않을 수 없습니다. 당신을 내 마음 가까이에 안고 있기 때문에 당신은 내가 하는 모든 일의 일부입니다.</string>
    <string name="letter37">My Dearest Love 오늘 슈퍼마켓에 갔을 때 앞에 커플이 손을 잡고 서 있었습니다. 겨울 동안 쌀쌀해질 때마다 당신과 당신이 나에게 나누어 준 따뜻함이 즉시 생각났습니다. 선반 위의 라면 한 봉지가 먹을 때 나는 짜증나는 후루룩 소리를 떠올리게 했다. 다 마시는 사람이 집에서 기다리지 않는다는 걸 깨달았을 때 나는 거의 맥주 상자를 샀다. 내 주변의 모든 것이 당신을 생각나게 합니다. 내가 어디를 보든 무엇을 하든 당신은 항상 나와 함께 있습니다. 매일 매 순간 당신이 그리워요.</string>
    <string name="letter38">(닉네임)님, 혼자 잠에서 깨는 건 정말 최악이에요. 너 없는 날들이 너무 길어진 것 같아. 거의 참을 수 없습니다. 하지만 알아두세요, 내 사랑, 나는 당신이 하고 있는 일이 자랑스럽고, 당신은 항상 나의 전폭적인 지지를 받고 있습니다. 미치도록 그리워하지만 가장 좋아하는 일을 하면서 행복해하는 모습에 위안을 얻습니다. 당신은 당신이 항상 원했던 곳에 있고 나는 당신이 있어서 정말 행복합니다. 내가 바라는 것은 우리가 함께하지 못한 모든 시간을 보충하기 위해 곧 당신을 만나는 것입니다. 곧 뵙기를 바랍니다!</string>
    <string name="letter39">안녕 여보, 우리는 서로 멀리 떨어져 있지만 당신을 생각할 때마다 깊은 유대감을 느낍니다. 당신의 젖은 입맞춤과 따뜻한 포옹이 그리워요. 날 웃기려고 우스꽝스럽게 행동하는 모습이 그리워요. 나는 우리가 태양 아래 있는 모든 것에 대해 이야기하는 방식이 그리워요. 그리고 장난을 치려고 할 때 윗입술을 깨물던 모습이 그리워요. 하지만 꿈을 이루려면 우리 둘 다 강해져야 한다는 걸 압니다. 그리고 우리가 곧 다시는 헤어지지 않고 함께 있기를 바랍니다. 사랑해, 내 사랑.</string>
    <string name="letter40">안녕 자기야, 부재가 마음을 더 애틋하게 만든다면, 내가 세상의 모든 애정 을 품고 있는 것 같아. 당신 없이 보내는 매일이 몇 년처럼 느껴집니다. 나는 우리가 강하게 지내기로 약속했다는 것을 알고 있지만 때때로 나는 당신이 여기에서 나를 안고 모든 것이 잘 될 것이라고 말해 주기를 바랍니다. Netflix를 혼자 보는 것은 재미가 없고, 내가 좋아하는 후라이드 치킨도 당신 없이는 맛이 없습니다. 진심으로 당신을 그리워하며 당신을 다시 볼 날을 간절히 바라고 있습니다.</string>
    <string name="letter41">친애하는 (닉네임) 당신이 도시를 떠난 지 정확히 286일 13시간 15분이 지났습니다. 무기. 당신이 그리울 때마다 나는 당신의 레이커스 유니폼을 안고 꿈에서 당신을 뵙기를 바라며 잠을 청합니다. 새로운 곳에서 행복하시길 바랍니다. 나에 대해 걱정하지 마세요. 당신의 사랑만으로도 이 육체적 이별을 이겨낼 수 있습니다. 비록 당신이 몹시 보고 싶기는 하지만, 내가 당신과 함께 있다는 것을 당신이 알아주길 바라며, 당신이 성취하고자 하는 일을 완수한 후에야 내게 돌아오길 바랍니다. 최선을 다해, 내 사랑. 곧 뵙겠습니다.</string>
    <string name="letter42">안녕 (닉네임) 당신은 내 세상을 비추는 나의 태양이자 달입니다. 당신은 내 감자 튀김의 케첩이고 내 나초의 아보카도입니다. 당신은 내 동맹국의 노아이고 내 샐리의 해리입니다. 당신은 내 케이트의 윌리엄입니다. 당신은 내 Apple의 iOS이고 내 Dell의 Windows입니다. 당신은 내 립스틱의 색조이고 내 광택의 반짝임입니다. 당신은 나의 전부입니다. 많이 사랑해주세요!</string>
    <string name="letter43">친애하는 (이름) 우리는 함께 있을 때 다투고 다투는데, 지금은 당신이 떨어져 있으니 너무 외롭습니다. 나는 이제 내가 당신을 얼마나 사랑하는지 깨닫습니다. 나는 당신이 싸움 중에 어떻게 웃기 시작했는지, 나에게 화해하기 위해 아이스크림을 사주었는지, 여전히 나를 사랑한다고 말하면서 침대에서 나를 안아줬는지 기억합니다. 당신의 부드러운 손길, 당신의 달콤한 목소리, 그리고 당신의 달콤한 향기는 여전히 맴돌고 있습니다. 빨리 돌아오도록 했으면 좋겠어요. 사랑해, 자기야. 항상 그렇게 하겠습니다.</string>
    <string name="letter44">사랑하는 님, 건강하시길 바랍니다. 나는 당신에게 내 마음을 맹세한다고 당신에게 편지를 쓰고 있습니다. 나는 이 관계에 내 모든 것을 바치고 거리가 있음에도 불구하고 잘 되도록 할 것을 약속합니다. 매일 당신을 생각해요, 내 사랑. 이제 나는 당신 없이는 내 인생이 얼마나 불완전한지 알고 있으며, 우리의 시간이 내 마음을 의심의 여지가 없게 해주셔서 기쁩니다. 나는 당신이 어디에 있든 당신을 위해 최선을 다하기를 바란다는 것을 당신이 알기를 바랍니다. 빨리 만나서 안아줬으면 좋겠어요. 사랑</string>
    <string name="letter45">친애하는 (이름) 님이 여기 계실 때는 이런 말을 할 수 없었지만, 우리 사이의 이 거리 때문에 제 마음을 당신께 쏟게 되었습니다. 외로움에 둘러싸여 있어도 제정신을 유지하는 유일한 것은 당신의 사랑이라는 것을 알아주셨으면 합니다. 역경으로 인해 수렁에 빠지기가 매우 쉽지만, 당신의 사랑이 내 전부를 소비하기 때문에 나는 계속 떠 있습니다. 당신과 함께라면, 내 인생에서 내가 극복하지 못할 것은 없습니다. 당신은 내 삶에 너무 많은 긍정을 가져다 주어서 부정이 내 쪽을 쳐다보지도 않습니다. 전에는 이런 말을 한 적이 없지만 당신이 내 인생의 사랑이라는 것을 알고 있으며 당신과 영원을 보내기를 바랍니다.</string>
    <string name="letter46">나의 사랑아, 내가 너를 사랑하게 된 그 순간부터 내 모든 걱정은 하찮게 여겨졌다. 당신의 사랑이 모든 것의 궁극적인 해결책인 것처럼 느껴집니다. 내가 행복할 때, 나는 당신을 생각합니다. 내가 외로울 때, 나는 당신을 생각합니다. 화가 나도 당신 생각이 나고 당신의 사랑이 이어지면서 모든 것이 사라지는 것 같아요. 내 인생에서 당신과 같은 멋진 남자를 갖게 된 것은 세상에서 가장 운이 좋은 소녀라고 생각합니다. 당신은 내가 아는 가장 놀라운 사람이고, 이 거리를 마주할 수 있는 힘은 당신에게서 나옵니다. 당신을 내 사랑에 빠져들게 하고 싶어요. 곧 뵙겠습니다.</string>
    <string name="letter47">여보, 제가 오늘 차고 선반을 고쳤다는 사실에 기뻐하실 겁니다. 자랑하면 안 된다는 걸 알지만 성취감이 느껴집니다. 글쎄요, 당신 덕분에 당신은 저를 변화시켰고 저는 이 모습을 사랑합니다. 당신과 사랑에 빠지면서 제 진정한 모습을 보게 되었습니다. 그리고 나는 당신에게 최선을 다하기를 바랍니다. 계속 열심히 노력하면 언젠가는 모든 꿈이 이루어질 것입니다. 당신은 세상의 모든 행복을 누릴 자격이 있고 나도 당신을 행복하게 해줄 수 있기를 바랍니다. 그리고 당신이 어디에 있든 내가 항상 당신을 사랑한다는 것을 기억하세요.</string>
    <string name="letter48">여보 제가 당신을 사랑하고 당신에 대해 생각하고 있음을 상기시켜 드리는 또 다른 편지입니다. 나는 당신이 나를 보는 방식을 사랑합니다; 그것은 나를 아름답고 소중하게 만듭니다. 나는 당신이 나에게 키스하는 방식을 좋아합니다. 나는 당신의 괴짜 성격을 사랑합니다. 그것은 당신이 항상 내 모든 어리석은 문제에 대한 해결책을 가질 것이라고 확신합니다. 나는 당신의 잘생긴 얼굴을 사랑합니다. 그것은 내 심장을 뛰게 합니다. 그리고 마지막으로, 매일, 매초 나를 특별하게 느끼게 해주는 당신을 사랑합니다. 당신은 내 인생에서 가장 특별한 사람이고 나는 당신을 사랑하는 것을 멈출 수 없습니다. 사랑합니다.</string>
    <string name="letter49">친애하는 (닉네임)님이 웃으실 때 제 심장 박동을 느끼셨으면 좋겠습니다. 당신이 주변에 있을 때마다 내 눈의 반짝임을 볼 수 있기를 바랍니다. 당신의 따뜻한 손길 아래 내 피부가 얼얼해지는 것을 느낄 수 있었으면 좋겠습니다. 우리 사이의 거리에도 불구하고 당신에 대한 나의 사랑을 느낄 수 있기를 바랍니다. 네, 저는 당신이 상상하는 것 이상으로 당신을 사랑하고 우리가 운명이라는 것을 압니다. 사랑해요</string>
    <string name="letter50">Love, 우리를 생각하면 이 거리를 두고 계속 갈 수 있을까. 그때 나는 우리가 함께 보낸 멋진 시간을 기억하고 우리가 함께 완벽하다는 것을 더 확신할 수 없습니다. 당신은 어린아이처럼 잔에 공기 방울을 불어서 나를 짜증나게 할 수도 있지만, 기분이 우울한 날에는 나를 재우기도 합니다. 당신은 쓰레기를 버리는 것을 기억하지 않지만 항상 내 생일에 내가 가장 좋아하는 케이크를 얻습니다. 내가 당신을 사랑한다는 것은 의심의 여지가 없습니다. 나는 당신을 사랑하고 당신의 결점과 장점을 받아들입니다. 포옹과 키스</string>
</resources>